點解男性多性經驗係風流，女性多性經驗就係人哋著過嘅舊鞋

我發現好多人覺得對女性最大嘅攻擊就係「性」，
除咗係知識層面上嘅處女情結，對非處女嘅偏見及歧視，
用「公廁」、「二手鞋」去嘲笑有性經驗嘅女性，
但對於有豐富經驗嘅男性只會話係風流、有經驗
係唔係女性就唔可以追求性歡愉？女性表達自己性慾時就係淫賤博屌？
最funny嘅係有啲男人話女仔有性經驗就係舊鞋，
咁請問佢哋點解要同個女仔做愛之後又分手再話人舊鞋
咁到底呢啲男人同邊個做
有啲男人要求另一半係處女但又要對方同自己做愛
但又唔係一定會同人結婚
唔做又話對方唔愛佢
其實呢啲男人適合一世打飛機

你屌人人屌你

demand and supply

仲有一啲無知男人覺得自己技巧可以令女人欲仙欲死
話另一半冇情趣唔識取悅自己
真係唔知邊度嚟嘅自信

因為一凹一凸
凹既好難洗乾淨

負皮嗰啲係唔係俾我講中咗痛處

點解做過就係污糟
嫌污糟又要求做

我建議佢哋繼續keep好條鎖匙，
一世都唔好去開鎖

一對腳可以著好多對腳，一對腳著到又殘又舊就冇人想著，可能要丟

To be fair,
對腳著得鞋多都係臭腳

點解
咁咪浪費左條好匙
有條好匙唔去開鎖

又要做又要嫌
仲要唔知邊度嚟嘅自信覺得自己好勁

*你問我答* S女主人

連登講喱d野想死啦....

好多女唔出聲自己搵鬼佬算
有個阿姨（靚）有埋個仔，個鬼佬都肯做繼父養

好多人都唔出聲默默揀自己市場
所以樓主唔洗太擔心個啲女點算

一條開到所有門嘅鎖匙，叫萬能匙
一個可以被任何鎖匙開到嘅門鎖，叫爛鎖

如果女人鍾意揀處男做老公嘅話，男性多性經驗咪下流囉，事實上處男先扣50分，唔單止因為佢係處，而係唔識溝女氹女，屌閪都唔太識

好似打仗咁，征服多啲同被征服多啲分別

唔好覺得咁樣可以攻擊到我

咁又係
好多連登仔都惡到撚咁
俾人篤中痛處就更加癲
現實中咪又係只係一隻死狗

唔係擔心
而係覺得好多人都有啲根深柢固又唔合理嘅諗法

老實講對方「識玩」咪仲開心
驚咪驗下先囉

係咁唔公平架啦
女人夠有2次投胎，帶住八達通出世
男人咪只能帶住養妻活兒，有樓先有女既包袱生活

講呢d包袱，男人仲多啦，你唔好問點解男人勞動力責任要多d，命都短d?

其實鐘意大家咪得

利申:老婆係處

父權思想，當女人係一件貨而唔係一個個體

一條鎖鑰可以開到好多個鎖係一條好鎖鑰
一個鎖比好多條鎖鑰開到就係一個廢鎖...

條條女都冇呢個比你食左自己蝕底嘅諗法的話
男人咪漸漸都唔會有呢個觀念囉
大家咪一撚樣
有人做雞又要貞節牌坊
有人毒撚格仲想屌女神

其實重點係不論對方有冇發生過性行為
都值得被尊重
而唔係因其性別就有差別
冇話有經驗=技巧好
性係要雙方探索令雙方都舒服嘅做法
冇一套做法係完全正確&可以用喺每一個人身上
開始一段新關係時去驗性病 ← 呢點支持

其實呢個係一既本性
男既去打獵
一夫多妻
女既生仔
要受保護
所以會揾大隻仔

男既要確保養既係自己血脈

社會進步咗
唔洗打獵
但男人都會選擇
比較健康既女性

女人都會揾D有錢靚仔

大家都係一鳩樣
有咩好屌

有冇諗過呢啲父權思想係束縛女性同時束縛埋男性
順從父權思想嘅人獲得父權紅利
有啲父權紅利係被動獲得，例如生得靚就多啲著數
而無視嗰個人本身係唔想因為外表討好而有著數
仲有就係男性被視為breadwinner
如果喺呢啲時候先講男人夠點點點啦
其實咪又係日常生活中冇關心過父權社會體制下嘅男性
只係想駁倒提出問題嘅人

終於有個人識講返句人話

我純粹講歡娛方面姐

而於講尊重.....網上有幾可有喱樣野
你睇下d爭取自由民主既人,有幾多會容許其他人有唔同睇法架

我而家係講緊喺性方面(特別係性經驗)嘅性別差異

呢個agger
話黃店唔好食：咁咪唔好去幫襯囉做咩要開post講
講下其他建議：你熱狗你分化你五毛你軍師
仲有冇

點解女性養男性係食軟飯 男性養女性就天經地義

我發現好多人覺得對男性最大嘅攻擊就係「錢」，
除咗係實際層面上嘅人望高處，對窮撚嘅偏見及歧視，
用「軟飯」、「拖鞋飯」去嘲笑有個有錢女朋友嘅男性，
但對於有個有錢男朋友嘅女性只會話係成功、吊金龜
係唔係男性就唔可以追求上流？男性表達自己金錢慾時就係廢柴唔上進？

咪有講
因為男人唔想幫人養
便宜仔

只有一樣野可以確認
你仲唔明

條條女都冇呢個比你食左自己蝕底嘅諗法的話
男人咪漸漸都唔會有呢個觀念囉
↑
不如思考下「女人同人發生性行為就係蝕底」呢個諗法係由邊度嚟先
其實好多女人都咁諗
又唔見部分男人冇呢個觀念
「貞潔」、「貞節」、「貞節牌坊」咪又係父權體制下嘅產物
我唔係叫人仇男
係思考呢啲諗法

體格
平均年齡
又係父權思想既產物？
屌你都on99懶係講道理咁，你呢d咪叫女拳囉
如果男人同女人真係冇分別，唔見你去做地盤整電欖搵命搏？一味強調女人既權利，女人既包袱，無視現實中男人所承受既野，想一句打破父權思想就除低包袱，個社會唔會因為咁而改變運作方式，只會壓榨某部份處於低層既男人

不過如果你要講到父權壓迫就更加引人發癲架啦
雖然我覺得係堆唔識野既女權撚/閪搞臭左朵
好似係性權派定其他之類咁都未必識分就出黎鳩up

等同
十幾廿歲既男人
會追求英雄感
你睇下山上面D馬嬲
有幾多隻可以有西屌
大部分都係
打飛機

呢D係人既本性

點解男人被認定要養家
點解女人負責俾人養

支持樓主

父權思想根本過時

而家講緊只有戀愛嘅思考，人哋情侶打飛機玩甚至大家一齊玩sex有咩問題

我知大家都係個吓口癮，但係希望大家反思吓唔好保留呢種父權思想

駁吾刀

點解女性養男性係食軟飯 男性養女性就天經地義
↑
我建議你睇返上面啲回覆先特別係#31嗰個
喺父權體制下面被壓迫嘅唔止女性而且男性都有一堆嘢要盲從
有趣嘅係當有人提出要反抗時
呢啲男性忽然就好關心其他男性嘅「慘況」

樓主呢點有啲唔啱

我哋唔單只應該狙擊父權男

應該狙擊 父權男女

我係話在座各位 都係垃圾

吓， 有d賤閪笑人毒撚無閪屌喎，你又唔講

如果咁樣講
好多廢老北上
娶大陸雞
咁佢地咪係聖人？
佢地性經驗超級豐富啦

咁依家都慢慢調轉緊既
喱d過時既諗法仲有但無以前咁嚴重

男性無性經驗都會俾人笑“毒L”

係

我反對父權係反對樓主對女性嘅束縛同時對男性嘅束縛

重新將拍拖定義為兩個個體嘅相遇(vs 男女相遇)

天性
印咗係DNA

女性都好關心其他女性既慘況
唔係正常咩？

樓主個睇法都慢慢調轉緊啦
女性要身體自主
依家係女權歴史上最高點

咁就係女拳
睇過一篇文章, 引用下先
「那怎麼做才能破除父權？如果社會期許女人可以不再習慣只依賴男人，我們應該鼓勵未來的女兒勇敢、犯難、表達自我、擁有專業，給予她們實質平等的制度，即便男女有先天生理功能上的差異處，舉凡法律、醫療、教育、社福是可能設計出不影響兩個族群的生存條件與機會的制度。舉例女性有懷孕的可能，但好的制度可以保障懷孕的婦女繼續就學、就業而不遭受歧視，面臨貧窮、無人協助的困境。

同時也鼓勵男人自小學習家庭勞務、將照護子女、長輩視為自己的責任，提供並強制執行男性的給薪陪產假、彈性工時。完善的托育與長照政策也不是婦女政策，而是能照顧男女需求、維持社會穩定運轉的全民政策，如此一來性別對於人產生的壓迫、框架皆可以破除，領取一份屬於人的尊嚴。」
我幾撚時講過女人就唔會去做地盤整電纜
同埋性別平權原來人會壓榨處於低層嘅人
我邊句講過女人可以拎盡著數
你一撚定就係平時都好關心啲被壓迫嘅男性啦
一撚定唔係而家有人講性別平權先衝出嚟講男性都好慘

想講既野唔係盲從
再開放既國家都係男人主力藍領，但白領能力男人又會比較差咩？
呢d係天生既差異
唔係話你想反抗或一定要反抗

好似粗重野，我係唔會叫女人做，咁我又係受父權思想支配咩？
純粹係因為我可以做得比女人輕鬆，做得好所以做，係基本責任問題

你呢個唔俾順從社會應有位置既思想，其實完全可以推落長幼度，老人細路能力較低，需要更多幫助，又係盲從長幼有序思想咩？
都on99生勾勾

鎖匙 同 門鎖

放棄無謂既幻想
睇清自己既本質

當你有一定既收入
或
資產

自然會有

我唔反對,同以前比一定好左

重申一次我唔係仇男
我係講父權體制下嘅思想
支持父權思想嘅女性大有人在
我只係提出反思
但就有班人忽然關心男性

聽語氣, 樓主應該係一個狗都唔屌, 完全無性經驗既豬閪

推！！！！！！！

女人唔係唔去做，係做唔到
的確有地盤女，貨車女，但點都只係個案，個結果就係藍領工種男性既比例係壓倒性大，呢個就算係再開放既國家都一樣
女人做到而又想做既話點會比例少？
現實就係往往同理想背道而馳，只空談理想，不改變自身位置，不放下既得利益，然後又大談點解我冇其他人有既利益，就係你呢種人

好多人未分清父權,男權,女權
利申 唔算好識

好 臭腳

你話是但搵一個處男幫佢破處易d, 定搵一個處女幫佢破處易d?

男人有人幫佢破處即係受啦， 相反處女有人幫佢破處俾埋錢都未必得， 要講好多野好多前設。

女人自己咁珍惜個處， 變咗舊鞋就咪講性自主啦

人地點睇你關你咩事 搵個岩自己咪得

呢樣野真係要性別平權
不過我個人覺得男既濫交都係唔好既

我都明嘅，通常呢啲人都係感性覺得我係男，我利益受損就要駁你

但其實我建議樓主做好自己 同時反駁 父權男女 觀感會好啲

btw 我之前提出拍拖唔應該男人奉旨出錢比 父權男女屌到pk

拍拖食飯 邊個出錢準則
（1）邊個追求對方先？主動追求者頭幾次俾錢
（2）拍拖後AA
樓主點睇 可唔可以比啲意見

多謝樓主為平權出力

YOU TOO

所以我反 父權男 反 父權女
無論你咩性別，父權我就反

駁唔到就收皮

爆房錢男人俾

我總算見識到喺連登開呢啲post會係點
會引來一班平時唔會特別關心男性點受壓迫嘅人突然關心男性
會引來一班以為自己好了解性別平權嘅人
會引來一班覺得自己利益受損嘅人

合唔合理從來唔在於件"事"
而係在於當時及當地普遍道德價值觀而決定
就算性價值觀幾開放既國家都好,女方同男方講自己百人斬,我相信個結局都唔會係好
你講既野可能係未來係合理,但係今時今日既地球未必囉
即係唐朝女性坦胸露臂係合理;但清朝全身包實+不出家門先係合理

你呢d 19比喻同咩鎖匙同鎖咩分別

有冇諗過「珍惜個處」嘅女人其實唔care性自主
或者唔了解咩係身體自主 & 性自主

同意

都係
有感而發jer
而家搵到一個識尊重我嘅人
幾好

樓主仲未答得出體格，平均年齡，壯年期呢d天生既野決定社會位置點解決，一味淨係話人受父權思想操控，不斷主張理想而將所有野spin落人地思想唔夠開放度

係咪比你更強壯，唔駛m到都係父權思想產物

咁本身香港唔多接觸喱d野呀嗎,係近幾年國際講多左先留意....無辦法

風流係詞性上面可以係中, 解釋可以有好, 有唔好
但如果用係性方面, 多數為負面意
咁樓主想表達乜野?定係你理解男人風流係件好事?

咁性自主既女人有冇珍惜過個處呢

理性啲討論，見到好多人用鎖做比喻以為一凹一凸一進一入就好貼切？

鎖即係意味緊所謂的貞潔、專一性
宜家樓主就係講緊女人唔係鎖，唔一定要為男性恪守貞潔，更加唔應該因為性經驗多而被貶低

一堆人就話直接話女人係鎖，多人開到就係廢鎖，完全都唔係同一個層次討論

與其直接一句話女人係鎖，不如解釋吓你哋點解覺得女人係鎖，女人要守貞，而男人就不受限制？

嗰鎖真係好難洗喎

將男人比喻做鎖匙，女人比喻做鎖頭
呢個前設本身已經唔make sense
一個咁差嘅比喻仲要講足咁多年

一條鎖匙開到好多度門勁啲，定係
一度門俾好多條鎖匙勁啲？

樓主自己做完雞俾人嫌棄

其實咪又係一個循環，你話係男人到嚟先，男人都可以話係女人到嚟先
部分男人冇呢個觀念，我夠可以話部分女人冇呢個觀念啦
講落去冇意思，除非其中一方肯放棄個觀念啦
無論係女人覺得唔蝕底先，定係男人覺得女人經驗多都冇問題先
總之都係要其中一方開放啲先會改變到
而你雖然唔係叫人仇男，但下下又講父權體制，又點點點
即係將個問題推撚哂去其中一面
其實啲人做雞又要貞節牌坊就同你一撚樣咁諗，一方面要享受父權體制下帶比佢嘅紅利(收入高)，另一方面又要屌父權體制嘅壞處(貞節)
但又唔撚諗下如果個個都係咁性開放，其實你做雞係冇咁撚大個market架，啲人係唔撚會，唔需要比咁多錢同你做一次愛架
然後將所有問題怪撚哂落男人呀，父權呀乜乜柒柒咁，叻
即係我唔係支持啲old-dated嘅觀念，我係覺得個社會大家都有份，明明大家都係50/50，但就下下講父觀點點點迫害女人咁，自己就淨係諗住搵快錢呀，嫁個有錢人咁，咁做法即係你自己都將自己個價值同地位貶低，然後就話鳩個社會唔撚公平同做雞一樣自己物化自己再話鳩人物化你，咁你玩撚哂啦
最後可以好現實咁同你講，女人生仔一定知個仔係自己，但男人生仔就唔一定知自己戴綠帽，所以你問我，我寧願搵個性冷感少少，冇咁驚自己幫人養仔

男女之間既感情遊戲
跟本就無話公平唔公平

樣靚身材正既
你咪揾盤水照下自己

得唔得
好想追你咪課金囉

女既亦一樣

easy come easy go

秒

因為女人根本唔在意男人有無性經驗，簡單來講處女係男人眼裏係加分點，但處男係女人眼裏係扣分點

我都明嘅，通常呢啲人都係感性覺得我係男，我利益受損就要駁你
↑
呢個真平時又唔見佢哋咁撚關注要出嚟爭取啲乜鳩

但其實我建議樓主做好自己 同時反駁 父權男女 觀感會好啲
↑
多謝建議，我個post本身係講緊「性經驗」呢一方面嘅性別差異同睇法，跟住釣到一班好撚憎女性主義 & 性別平權嘅人，仲有一班忽然關心男性嘅人 我諗以後真係要講清講楚我都好關心男人架，班盲撚先會明 (或者都係唔明)

btw 我之前提出拍拖唔應該男人奉旨出錢比 父權男女屌到pk
拍拖食飯 邊個出錢準則
（1）邊個追求對方先？主動追求者頭幾次俾錢
（2）拍拖後AA
樓主點睇 可唔可以比啲意見
↑
我睇法係兩方自己夾，唔好將對方俾錢埋單視作理所當然，
段關係係兩個人經營，共同付出(包括金錢上)係應該，
可能有個收入麻麻，咁咪兩個人拆掂佢有時請有時AA，
最重要都係溝通，唔好將男人奉旨俾錢當作正常

多謝樓主為平權出力
↑
我都係出個post jer...

價值問題
男女不同 不一定是歧視
雄性本能係搵不同交配對像 愈多愈好
雌性相反 係搵最佳交配對像
生物學來講 男人多性伴侶 的確係成功
女性的性伴侶 是有權力 有錢 比數量更重要

咁點解出街食飯男人比錢係天經地義
AA制就係小家度縮

Master key 本身就係要去開鎖
有本事做咩唔用？

自己個lock容易比人開 唔好好檢討自己怪人哋 ？

駛唔到就返入你老母個子宮唔好出世

其實女尼講 有經驗同無經驗都差好遠
屌啲有經驗嘅女係臭閪嘅大多數係青頭仔

男人搵女屌好難 所以成功屌女係成就
但係女人想比人屌好簡單

同埋男性屌得多女都有好多貶義既形容
play boy, fuck boy, 雞蟲

連小豬多人運動都咁大回響
點解樓主會有 "男性多性經驗係風流" 既幻覺

認真答 我覺得係因為難度問題

女人上tinder是但都百幾likes 想搵人做愛極易 唔需要任何技巧 同你生而為女嘅天賦掛鉤
男想要做愛就要技術 要說服 感動到對方 同能力掛鉤

亂用天賦嘅天才數學兒童去做m記被人指責多啲 定係努力讀上phd嘅數撚去做m記被人指責多啲

但係有唔少女人主動物化自己喎

我覺得最大問題牛肺反皮黑西
n手西 大機率會係咁

女人開放—>臭雞
女人保守—>吊高嚟賣
This is 連登仔

明明就係天生構造不同所帶黎既差別

女性濫交患性病既風險都較男性大，仲有尿道炎，陰度感染之類，前人冇咁強既科學觀念，但知道女性濫交既後果可以比同程度濫交既男性大，所以味用dirty黎形容，根本唔可以完全話佢錯，佢地點都有一部份邏輯係建基於生活經驗，一句話人父權思想操控

屌你你個閪臭又係d男人主張父權先會臭既？on9到極點

你比一個囉

係
呢啲道德價值觀由邊度嚟、是否合理
都係值得思考
舉個例
幾十年前同性戀被視為一種精神病，甚至出現不人道嘅冰錐治療法
當時嘅人大部分都覺得合理，覺得無理嘅人係屬於少數
試下今日喺條街/網上講同性戀係精神病?
所以其實係要保持思考

你無聽過 女人係車 男人係車手 咁車手梗係愈老練愈好 但車就梗係愈新愈好啦

男人射完無直接後果，女人被人射完有直接後果。
不惜後果都要同人做俾人射唔係公廁係咩野

冇人話你講既係啱，但人亦唔expect呢樣野亦同樓豬講既冇乜衝突？
Agger樓豬講父權紅利呢樣野，對男女都有約束

好多鎖匙開到既鎖 vs 開到好多鎖既鎖匙

傳統未有condom嗰時，啲精係留喺女人入面，感覺喺冇咁乾淨啩

呢個真

之前老美反abortion
有條白痴妹係街度
跳舞話自己做咗三次流産手術

我真係登佢可憐

on

男嘅性經驗多咪又係比人話臭鳩

見到好多巴用鎖頭個概念

但個比喻本身係唔公平，因為你一開始將女人放左係比喻既下巴位

轉個方式諗，如果男人係插頭，女人係萬能插座，一個萬能插座可以serve好多唔同既插頭，但係一個插頭未必fit到所有插座

唔係所有嘢一凹一凸就比喻到男女

性自主嘅人其實唔等於唔珍惜自己身體
每一次性經驗都係喺知情&積極同意下發生
睇重所謂貞操嘅人只係執著喺處女膜(正確學名為陰道前膜)
作用只係擋住啲細菌進入陰道並唔係用嚟維持「貞操」

你話好多女人都唔係咁諗，有冇source？定係你根本就側重左去女性嗰邊，將所有錯怪罪落「父權」到？

樓主已經開始無視巴打們既理論
開始響度淨係尋求平權困難既舒發，典型女人討論方式

冇point就淨係留響同溫層

下
個比喻....

True

樓主你答我先

你會唔會娶隻雞做老婆 前提拍拖你唔知啦 但結婚前先知佢日日俾人中出 襟兄弟夠做20圍 前面後面玩到鬆哂

咪等同之前有人娶咗個大陸妹
佢老婆同佢R荔枝
先驚覺
佢老婆係骨妹

係呀 大家人連自己都睇唔起自己
就話人逼害佢

不過樓主應該都扮睇唔到

我自己係d唔鐘意舊鞋嘅人嘅人

但正正因為我想搵個處女做女朋友再拍一場認真嘅拖
所以自己打死都守住自己個處先

其實我係咪都係仆街仔嚟

R荔枝 姐係點

果個係神比喻

又一個覺得用性去取笑人會對人做成更大傷害冇撚得救，同popo一樣，以為用性侮辱人令手足就會驚
你咁我地係唔會驚架

真

所以處男嘅市場受唔受歡迎

樓主仲未答到我你個閪易臭易受感染是否父權思想造成

理性討論

想知鎖同鎖頭個比喻可以點駁

即使男女有先天生理功能上嘅差異，
係咪代表社會上就唔可以設計出唔影響兩個族群嘅生存條件與機會嘅制度？你未搞清楚何謂父權思想，就話我spin人
從來冇一個思想係完美同完全正確，
即使係性別平權主義都有其需要改善嘅地方，
出post係提出對男女性有性經驗嘅想法差異，
就講到去埋體格、平均年齡、男人同女人冇分別，
你真係好了解女性主義呀

樓主咪講緊我地呢d係父權思想既受害者

如果你有個女
你會點諗？
佢13 歲就同你講我身體自主
你會點？

我諗呢家既爸爸
最大既驚恐
唔係個女隻豬比人呃咗
你呀女個心比人傷害咗
仲要一個接一個

其實Day 1係設定上女人負責生仔呢件事已經係唔公平
假設雙方都係玩家，如果一個唔小心個袋穿左，男嘅拍拍屁股就走得
女性就要面對打唔打胎呢D沈重決定
所以注定女性在性方面係要謹慎D

因為男人可以搵100個女人生100個仔
但係女人唔可以搵100個男人生100個仔

手指甲R袋底呀
dee dee

得,要公平好簡單, 首先要經濟都AA制
千歧唔好邊要男人埋單又邊做雞做舊鞋
樓同男人AA制
生活支出AA制
係50%,唔係男人多D女人少D果種
去到咁你先有所謂公平
而唔係責任男人負哂,女人free rider.

你只係唔安於現狀，你能提出現在社會形式唔好，卻又提出唔到解決方案，咪就係一味只尋求自己利益

點解唔倒返轉頭諗，呢d根本係兩性差異不可逆，所以會有人想去變性，變性既人唔係唔認同社會俾既位置，佢地係從生理結構認為個差異來自天生，需要變性至改變到，而唔係一味叫個社會順從佢

扮咩男人歧視女人

根本女人最大歧視就黎自女人
女人絕大多數都係選擇條件比自己好既男人
就算個女人爬到高位搵5萬6萬
個擇偶條件咪一直提升
如果仲係年輕貌美
佢會揀次一級既男人？
可能有，不過萬中無一
然後最多既難聽既說話，一定係班姊妹
屋企既女性長輩，咁既情況女人會點選擇？

係你要揀高位者，要遵守人地法則
有冇問題？個個男人都想自己老婆係處
個心只愛自己一個

你要男女平等，首先係要打破女性固有思維
唔係男性囉

處女>處男 係華人社會既普遍價值觀念
平權埋呢個thx

又多一個人明我講乜
呢種post真係好撚容易就釣出一班ON9仔
由「守貞迷思」、「身體自主」推到去「女拳」、「男性都好受壓迫」，完全唔係同一個層次嘅討論只不過係有班人覺得自己利益受損、諗法被挑戰被反抗就發惡亂吠佢哋未必真係好關注男性平時點受壓迫，只係覺得咁樣就駁到人可以end discussion

秒左d乜？
鎖匙價值來自打開鎖拎到物件
鎖價值來自保護物品
請問女人既子宮保護緊咩物品？
男人扑完野係咪會戶口多左錢？

呢d當笑話睇咪算，認真討論竟然話秒
你可唔可以驗下腦？

梅毒上腦

神你老母咩

處男唔受歡迎都係父權思想迫害

下...
呢個留言

巴打可唔可以分享下

男人受壓迫
就
只能眼淚在心裡流

從生物學角度上，雄性搵越多人交配就越易留下基因

雌性留低基因方式唔同，佢地要搵優質既人而唔係求量

呢d就係最原始既利益帶俾人既衝動

如果你乜鳩都用錢黎衡量，味就係應左樓主果套被社會固有思想封閉既受害者囉

結婚先扑？

點樣唔make sense先？不如你解釋下
我睇：
形象match
理念match （biological traits ,men bullet spread, women preserve for best shot)

呀仔
比心機
做好自己
終有一日
你會揾到

同blacklivesmatter 冇分別

呢d男人真係好撚仆街 希望唔係個個男人都係咁

點解要珍惜個處人哋鍾意sex只要安全咪得有咩問題

唔熟就唔獻醜啦，我收下皮先好過

屌 拎哂父權紅利又要屌父權、唔盡自己責任嘅人通常就叫做「女權自助餐」，有啲人就擺明係要拎著數而佢都知自己拎緊著數，繼續樂意用自己嘅「優勢」去拎著數父權體制=/=男人提出嘅體制，根本就係男性女性共同建構出嚟嘅一個巨大嘅結構被壓迫嘅何止女性我係講緊思考下呢啲「貞操」嘅唔合理諗法就推到我怪撚哂落啲男人度

唔單止男人，係男女都有

一於就留響同溫層

你仲未答到我你個閪易臭易受感染係咪父權思想帶黎架

女人咪就係保護緊個處
除非你話處係冇價值

就算女性做體力勞動工作嘅效率比較差都好，老細都要請一樣數量嘅男女員工，咁先係平權

樓主只係一個有性經驗，但自我感覺良好
以為比一般女性清高，但又無乜姊妹認同既少數派
平日啲女人group講唔到兩咀
咪上連登嘈贏幾個毒撚
自我感覺良好，捽個碟開心下囉

非處咪非處，有冇好怕，一樣有男人唔care
不過華人market細咗咁解姐

又係呢啲
用餐飯換上床咩

男女守貞操都係父權思想

屌日日都有d青頭撚/冇拍過拖嘅傻西開post

條女正常樣，岩自己，十個男人9個都唔理你係咪處啦，仲未計有拍過拖果d更知處麻煩，有得揀都唔要！

不如問下點解女人覺得男既處無價值啦

處女>純潔
處男>毒撚

如果個個女都要處男老公既，男人咪唔會搞咁多野囉

其實比D非處調教下
反而係好事

做愛或扑野
跟本唔係你想像中咁神聖

當然兩情相悅既話
又係另一個層面

然後女人話唔要上床就話係咪唔愛自己
女人話可以就係容易俾人開
仲要檢討自己
咁到底條master key要用喺邊度

精闢入理

上少啲連登喇

男人一次射一億
女人一次排一粒
感覺好似先天上 男人係侵略者 女人係被侵略者

咪係
係屌都屌撚咗警權先啦

又啱 一切都係源自內心

女人個閪用得多會鬆會黑
男人條J用得多唔會變短變幼

形神俱備，人類歷史上最好嘅比喻

我真係有幻覺
睇返小豬多人運動單嘢
回響應該係針對：
破壞咗喺關係裡面對對方嘅承諾
而唔係單純針對佢多人運動

同埋男性屌得多女都有好多貶義既形容
play boy, fuck boy, 雞蟲
↑
呢點我唔否認，
但睇返現況係女被攻擊 > 男被攻擊 (我指多性經驗呢方面)
仲有就係男性冇性經驗都會被人恥笑

事實上係唔會發生
先進國家已經進入左機械化時代連男人都唔駛要
個結果就係男人冇左職位仲要日日俾女人“平權”

開明如台灣，有同性婚姻，男女平權，連女性消防員都有，個結果係點？女人只做到文職，連男消防員可以輪替既安全位都搶埋，呢d咪班友眼中既平權

定律，真理。

冇得解𠺢喎

樓豬俾人厭老江湖？又要平權？

講性經驗嗰part認同
之後變咗講父權 平權就開始唔認同
女性喺社會都有好多被動嘅好處
再攞住父權做盾牌去攞更多著數
點解可以淨係要多啲權利 又唔要多啲義務

重有個精辟之處係

一把鎖匙係咪萬能匙
其實係由鎖頭驗證

如果鎖頭守得好唔比人驗
又點知自己係咩鎖匙都開得
咁鎖匙又點知自己係萬能匙

其實女人無性經驗都會俾人恥笑
你改變唔到社會㗎 哂時間諗其他人點睇自己只係庸人自擾

用係d容易開嘅鎖度囉

自己蠢咪蠢，姣咪姣
少不經事咪認

仲話人唔明咩叫平權亂spin你女拳
日本女權權威上野千鶴子

主張既都係女人要先潔身自愛，明白自己位置先啦

如果有法律規限女人唔可以同老公、男友之外既人做愛就係父權

依家女人想同邊個就同邊個扑 個社會又點父權法？

你鍾意食垃圾食物就要預左比人笑肥 一係你就好似西西里的傳說個女主咁自己硬淨自己個心態

垃圾女權撚

咁你有無尻

你係咪覆錯人？

你咪一樣笑緊男人廢 爭乜

人人都入過既門 地面一定好污糟邋遢
拿拿林 洗洗佢先

我可以答你 憑師兄你嘅能力 係無可能將插到個洞鬆

唔係女人係貨 係全世界既人都係貨

男性多性經驗都俾人話淫棍雞蟲啦 女人多性經驗都有人話係比較開放 你拎兩個極端黎講有咩意思

事實上係係香港地 你出世有條JER條命已經辛苦好多 正常女仔 只要唔係醜 由讀書時期開始一路都會有人追有人對你好 生得靚既仲有機會二次投胎 冇錢又可以做電子雞做PTGF 雖然話係供求問題 但無疑個市場認受性比男人做鴨大得多

要搵著數既時候又可以左一句男女平等 右一句乜你咁冇風度架去因時制宜 而男人只能夠係社會既壓力下被公認為應該要搵錢養妻活兒 以前有話「餓死老婆瘟臭屋」 咁女既呢 奉旨被包養?

女人訓係到就得 個西係天生就咁樣 但係男人天生j細就要比人笑

覺得 完

現實情況，男人周圍播種係咪對自己有利?
有地位如成龍都因為私生女落人口實咁多年
況且現代人類社會有幾多人扑野係為留種?
錢只係一個開鎖穫利既比喻
你仲係用原始生物角度去衡量，以播種生存為首要因素去衡量男女性價值
到底邊個係思想封閉收害者呀?

其實係咪你自己太介意人點諗？
講真而家自由社會 不論男女都比以前多性經驗架啦 個啲labelling根本wfc 自己想做咩咪做咩囉

男人唔怕污糟囉

女追男隔層紗都係父權迫害

所以我咪話唔係得女人係臭西 男人全部都係臭鳩囉

點解女人多男朋友就係選擇，男人多女朋友就係賤男？

女人就係賤種

一隻著過無數鞋嘅腳同一隻比無數腳著過嘅鞋

點解男人多女就係花心?

幫樓豬答
我觀察到女人俾人話得多啲唔公平
全部都係父權迫害

其實真係搵黎講
成件事其實只係樓主主觀角度
淨係個標題已經係萬能key
講到底咪又係人夾人
啱feel嘅咪係情場老手
唔啱咪狗公

你唔好無視我既意思，係播種本能帶黎既性衝動
並唔係講緊播種個結果

滿足呢個原始衝動唔係利益既話成蟲都唔會到處屌
你都唔會想食美食

唔好亂spin

但係慘得過臭又要奶

無咩野，就係男女唔平等

正如搬重野會想男同事自動波做，秘書會鐘意請女性多d。

男女本身就有相對應既社會價值觀係到，唔好輸打贏要就得

無經驗既男人先會嫌女

樓主一定係女

講緊隻雞呀

樓豬做完老江湖咪搵翻啲老江湖一齊囉，點解要迫啲想守貞操嘅人接受老江湖呢

同意呢張相嘅人大多應該都係低學歷

男女都有
女人都會笑女人俾人搞過我真係應該喺個post講清楚唔係全部男人都咁睇、有女人都咁睇，可能班兒登仔唔會咁撚大反應

一班怨婦得個嬲字

算唔算因為女權過大,所以用呢啲字眼安慰自己？

大鄉里未出過城唔知咩叫bdsm？？？？

洞你老母 插你老母

香港人就叫屌閪既

中國人就死返入去牆入面啦 同你有親咩 叫咩師兄

作用力 與 反作用力

就講貞操啦下
都係返返個句，男女都有責任
如果好似歐美咁開放，差唔多個個都唔係處
咁咪冇左呢個觀念囉
而你話貞操本身係咪一定唔合理呢我又覺得未必
我身邊都有好多人唔介意另一半係咪處
但都會有啲人怕條女以前太多經驗會有比較
我亦都識一啲女仔唔想男朋友太多經驗，處男加分
咁睇的話貞操可能都係人之常情
結論係你話個風氣係點，取決於你識幾多人，你個世界幾大
你個世界係兒登的話，咁咪個個都毒撚想屌處女女神囉
即係下次你想開分析po唔該你唔好一面倒撐到咁行，對你自己所講「思考下」係冇好處，下下想鬧交鬧贏咁

扑得嘅話都會想結婚想長久

駁唔到就隨便留言既人大多應該都係低智商既人

我係接受自己唔到條女畀人扑過

呢個問題其實好值得討論。
現代社會根本冇人會教你點做愛，性教育係著重係生理學上面。

古代都有春宮圖教你點扑，達官貴人仲會請條女教自己個仔點扑得大家都舒服。

但現代係冇。 絕大部份人都係睇Av學。

男人睇AV學做愛同女人睇愛情戲學拍拖其實係一樣戇鳩。

兩者都有劇本 有演員 有導演 有編劇 有後期製作
有商業目的

目的都係帶娛樂比觀眾，同實際點樣令雙方都享受嘅做愛/愛情關係，都係有天淵之別

老實講你覺得比條巨根瘋狂抽插，而冇前戲同後戲都係好享受？ 屌到你皮膚破損都未高潮到啦。

你知唔知你個標題主觀得嚟都好撚模棱兩可

個標題轉做"點解男人多性經驗就係雞蟲花心，女人多性經驗就係性開放"都得㗎喎，跟著你轉頭講句"我見到女人比男人受到更多批評..."呢啲主觀判斷之後就繼續自己圍爐

個女真係慘要成世俾人笑

腳著得多鞋係咪臭就唔一定 但個個都著過既鞋就一定係污糟同臭囉

同樣一個動作有好燃多講法嘅 一時諗唔到loan點打啫 連衛兵講唔過就永遠剩係識屈人用支那字

邊個會懷胎十月？

死臭雞收皮啦
男人》女人係常識黎係人都知

每次淨係比一個人開都叫廢鎖？
非劇處就一定係人都屌得？係人都可以開到鎖？
就血
算老蘭公廁都唔係肯比個個人屌啦......

一對腳可以著好多對鞋，一對鞋著到又殘又舊就冇人想著，可能要丟

臭腳冇問題，因為仲有其他用途，除咗着鞋仲可以行路等等

女權就係見到男人承受嘅嘢 所以想打破gender stereotypes
例如 點解男人一定要係bread winner?
呢d好多都係父權社會所產生嘅values
依家有好多女權就係想解放男人同女人係社會上所設定嘅角色
當然有d extreme d 嘅女權我不能認同

利申 我認同男人女人physically係有分別

咁你係女人 條仔之前日日屌女
你啲姊妹夠做20圍 你又會唔會想同佢結婚

因為連登男人多

唔洗講咁多理論
一個問題證明到一切
你問大量男人，
佢會選擇一個處女做老婆
定係
同999999人上過床既女人

Like: 處
Dislike: 9999999

根本就係偏好問題，根本就唔需要涉及咁多嘅理性解釋

所以㨂處或唔處都係睇個人喜好？

我最蠢就係喺兒登開post
如果講改變唔到社會所以就唔諗
咁其實場運動都可以唔出現

係
其實同啲女話鐘意米8高一撚樣，樓主就係將個人preference 講到父權迫害咁

我想問個處有咩價值？

你講d 有用嘅論點我再覆你啦
咁嘅論點覆反駁都多餘啦係咪

根本就係。 有人鐘意處，有人冇所謂。根本同有人鍾意食芫荽有人唔鍾意食一樣。

只不過個問題係： 男人天性比較鐘意處，女人就對男人係唔係處冇所謂。

所以先會出現依家咁嘅情況

仲有唔好話呢度係連登，呢度毒撚多所以點樣點樣

你以為鬼佬冇處女結？d鬼佬多數食完就算先冇理咋，試下俾個處女佢咪又係加哂分

越南d靚妹個處全部有價，鬼佬就係主力市場，根本全天下都一鳩樣，差在會唔會講出口

d鬼妹一樣會笑濫交女，唔係點會有bitch呢個字

有冇諗過如果我用"點解男人多性經驗就係雞蟲花心，女人多性經驗就係性開放"呢個標題，會冇咁多兒登仔發癲分分鐘仲入嚟圍爐話女人多性經驗就係舊鞋就係臭雞而男人多性經驗先係好好用自己條撚

睇完呢句
自己開始釋懷自己要㨂處呢個思想

樓主

唔好咁啦。佢答唔到嫁

你講埋女人鐘意大隻仔，六舊腹肌，有錢，幽默，專一
吖

佢根本就喺度講啲歪理，你叫佢點樣答

不嬲都話香港人係全宇宙最保守
支那同台仔都冇咁保守
又要處，女人屌下西又話人淫賤乜乜柒柒

女人又真係一件貨喎

處背後係守貞操嘅價值
除非你可以將守貞操呢種個人preference推論出佢係一文不值，否則我哋都唔應該屌柒人哋嘅喜好

係真係理論定係謬論
反父權傳統思想就係「典型女人討論方式」
你都繼續留喺你個同溫層啦
大把人陪你呀
你都只係識攻擊我個閪易臭易受感染
中撚咗我個 post嘅第一句
你返屋企自含啦

本身個性質就唔同
冇啦啦做咩要比喻？
條匙同個鎖洗唔洗有感情呀？

燃你老母咩 撚字都唔識打 load又串撚錯

我好撚肯定咁同你呢隻大陸狗講 香港冇插洞呢個講法

你都係收皮啦 傻閪

有冇諗過你上緊連登?
你唔去伊斯蘭講同一講話?
想喺妓院搵處女?

一樣咁硬 但個閪會鬆的

莫道你再屌人 人亦在屌你~

呢個都真呀
D女最鐘意當自己貨賣
D仔又父權撚上身乜鳩都攬哂上身

但仍然有樓主d咁嘅人係度呻
有人奶都仲要呻
係咪要全世界都奶先得
平權平到咁

唔討論「有」經驗啦我覺得冇咩問題
都係睇自己咩條件啫
唔係處又要求人係處嗰啲，除非其他條件好如果唔係可以收收皮

但係如果話「多」，我覺得大部分人唔理男女都唔會想另一半同好多人做過嘅
其實男人多性經驗都係臭撚唔會係風流用返佢哋最鍾意嘅比喻，點知隻腳著鞋時會唔會感染咗香港腳

因為大部分男人對性嘅渴求更加大
而相反女人就較少甚至冇

導致市場求大過供

所以女人係性方面嘅價值更高
如果價值高但賤賣就會失去原有嘅價值
（例如iphone賣小米嘅價錢）

反之亦然
男人嘅供應量本來就好多 正常有女比屌就上馬
本來就做cheap哂 所有人可以提高自己嘅價值
可以吸引到大量用家 大家會覺得佢好勁
（例如小米有超過iphone嘅spec)

食軟飯呢樣野男人自己都未meet得甩啦
條女肯養你你煮飯洗衫你o唔ok先

因為男人可以中出即飛，女人被人中出要懷孕，無論落仔定係10月懷胎受苦都係自己
另外因為現今社會主要都係男人係追求者，女人係被追求，所以男人好多女就係成功。
第二點係父權諗法我同意，所以作為男人應該支持女權運動，等d女會主動溝我。

根本係錯誤比喻
唔應該跟著佢地錯誤思路去思考或者反駁
咩男人係key 邊個話岩格硬亂鳩比喻

比兩個以上男人屌過既女人係雞都不如

呢個角度我都有了解過
呢個理論就係從「繁衍後代」同「保存後代生命繼續繁衍」去睇。
我講緊嘅係社會角度

你都知人係邊度黎？

dllm 窿呀 load d連衛兵on9到呢

男人可以同男人做

首先我唔係女人 答你唔到

但我用事實答你 現實八成女人 只要條仔夠有錢
理得你姊妹100圍啦 咪又係狗衝

咁你係咪處？

其實性器官外表同性經驗多少無關
冇性經驗/少性經驗唔等於有粉嫩顏色

幾時開始風流變左煲義詞？

*女權閪乜乜乜intensifies*

一開波我話男女天生唔平等
你就屌我父權
咁鍾意歸咎人地被父權束縛
之後我咪問你，你個閪天生就易臭易受感染，係咪父權思想造成架？

就變左係度攻擊你

應哂19同黃子華d說法，理性係冇得同女人討論

人係冇得自己物化自己
所謂物化係無視個人嘅意志意願價值觀
單純去用一套準則去界定呢個人嘅價值
就好似返工咁都係一個被物化嘅過程

連登普遍都有處女情意結

少經驗但牛肺都仲會相信佢唔係比人屌到反
但如果幾手西仲要牛肺，佢同你講係天生你都唔信啦

上少啲連登
連登唔代表一切

唔知你up 乜鳩 啲女咪自願賣寫真囉

如果你話番工係物化
咁咪即係你接左用份糧黎物化自己
咁又何來無得自己物化自己

我睇左幾個女權post都諗唔明你地up乜

你都係不願面對姐
明咖啦

自己開心就得
佢老公都係離過婚
呢啲好閒 接受到鬼佬老公之前有20幾條ex就得
鬼佬呢啲野 有辣有唔辣
我prefer亞洲樣既男 啱我口味d 又少d ex gf

呢個問題唔單止係歧視女性，男性一樣身受其害
冇性經驗嘅女性係處女，被視為貞潔嘅
處男就係青頭仔，會被人笑
可以見到社會性觀念嘅性別不平等
男人必須以性為驕傲、成就；女人要以此為䎵辱
所以話社會性意識嘅解放，應該係要講女性可以扑嘢之外，男人亦可以唔扑嘢而唔使被人笑
亦既係話社會係談論性嘅時候，應該摒棄性別呢個符號

不過米八高唔會因為拍拖經驗多咗而失去
但係一個男仔或者女仔做過一次愛就已經唔係處喎
點解要咁介意係對方所謂嘅純唔純潔上

因為父權社會
不過現代社會文明左
樓主有無諗過點同下一代講 當年媽媽好風流
又或者咁講
你介唔介意男人做老庭主夫
而你就出去拼搏

其實男既多經驗你都可以叫佢係萬能插話佢污糟架
觀點與角度無人阻止你咁做
都唔知咁嘈黎做乜

咁你可以唔洗再覆我呢個on9
用呢啲logic去support自己話人臭閪
on9到極點

其實屌得多係唔會因為咁而鬆

我都見過好自豪自己有拍過幾多次拖啪過幾多次既烈女
有咩問題

處唔處無所謂
但要愛惜自己
唔好濫交
男女一樣

黑警射完無直接後果，手足被人射完有直接後果。
不惜後果都要出去抗爭俾人射唔係送頭係咩野

#曲線要講明

咁點解人哋唔可以介意先?咪講咗每個人都有自由，佢唔係傷害到人咁點解唔可以堅持自己嘅理想?

乜家下黑警同手足係自願關係?
兩樣野跟本無可比性

你咁講
佢哋又頂唔順發癲架喇

佢意思係你有呢個理想，係父權思維約束住你，佢現在打救緊你啊

感性係冇得同男人討論

係得支那人鍾意用拼音同音 撚知你地想表達d乜阿

我就未學過Loan個解釋=窿 你搵個出處記得同我講聲

女權撚就係咁撚垃圾，拎撚咗人哋馬克思個term嚟用，改尻埋人哋個意思，跟著再屌柒你用平時對呢個term嘅理解係錯，自己整過個新term啦

咁你有冇聽過男人可以用個閪來啫八達通

唔係
你唔係嗰種要度處女但自己就要同處女搞嘅人
一班人睇唔撚明就屈鳩我

咁你慢慢諗
連香港都改變唔到 想改變世界

只要呢類自由有任何企圖貶低某類女性嘅意思都歸納成父權迫害

講到你好似好撚了解我
我同你係咪現實中認識架？

因為女人塊西可以當八達通嘟
嘟得多咪負錢囉

呢嘅人咪中撚咗我個post第一句囉

我真係等緊你覆我呀
原來你d反女權撚得d咁低質嘅論點
利申 學過下gender studies啦

因為鞋着得多會鬆囉 明白未？

真係 說服人係最曬時間
佢地自己鍾意咪得 人地唔鍾意咪去另一個文化or國家搵

男女吾平等，性革命

你啱

樓主用心良苦
我就先行一步 說服人好曬精力

女人唔會攻擊處男？唔會笑9處男？

我嘅意思係
你哋將性開放嘅女人比喻成萬能鎖頭
其實同坊間所講嘅公廁
或者樓主所講嘅舊鞋
一樣咁低質
一樣無視左女人嘅性自主權利

你哋用另一個低劣嘅類比去解釋樓主所提出嘅社會現象
只不過係將毒藥用一層靚d嘅糖衣包裝住
根本唔係正面回應緊樓主嘅問題

我都冇講過唔要義務
我早就講咗淨要紅利唔要義務嘅
只係女權自助餐

處女好咩？
無技巧 咩都唔識 唔通做老處咩

因為女人打開對腳就大把人屌
女人想性交唔洗成本
男人又要哄又要銀彈又要幽默
要好高成本先可以同女人屌

其實我都明依種執着 但係你諗吓如果你遇到一個女仔真係好中意
但係因為佢唔係處而退卻 可能就會因為咁而失去一個好女仔
仲要個女仔唔係隨便同人做 佢都只係愛佢個ex先願意交出第一次
拍拖係長時間同對方相處 就算俾你破到個女仔處 如果相處落嚟唔啱 唔通又迫自己同對方一齊
咁樣咪仲令到大家辛苦 我覺得你可以慢慢放低個執着 唔好成日想像唔係處嘅女仔曾經點樣做愛啊乜乜乜
睇得出你唔係仆街仔 就算唔係處都要求對方係處嗰啲 但係咁執着第時拍拖可能變咗有好多限制

點解個人喜好都要去平權？

冇人追嘅唔醜女仔： Am I a joke to you?

If a key unlocks a lot of locks, it is a master key.
If a lock can be unlocked by a lot of keys, it is a shit lock.

大佬呀，你要駁個比喻唔準確

唔好代入個比喻入面爭論

憑咩將女人比喻成鎖先，既然男女平等

男嘅想屌，可以。

女嘅想畀人屌，點解唔可以

至於有班人要爭論生理問題，話條女鬆哂

娶唔過個啲人，屌過幾多人先？

個女仔鬆係咩原因，緊係咩原因又清唔清楚先？

條仔大嘅，一條仔都夠屌鬆啦。

啲仔牙籤嘅，一千條仔都屌唔鬆啦

我就post左圖
你自己唔中意咪負皮摺埋囉
一句話垃圾就想站係不敗之地?
我就得張圖 但唔見你講過啲咩/po左啲咩
一尾企度話等你呀 黎呀 黎你要黎得咖

我就算低質嘅論點 都叫有1分
你乜柒都無 你係0呀
同埋咁低質都唔駁?
你咁高質 一句駁我 等我收皮啦
利申 建議你唔好再讀書

連登仔屌開果d咩個西堂8達通呀
男人要買樓呀
呢d明明係父權既產物
一講性就起撚哂鋼
到頭黎自己都接受左呢d野

你自己唔中意咪負皮摺埋囉
呢句原句送返俾你

所以你都比父權束縛
男人食軟飯有咩問題？ 無
男人比有錢婆包有咩問題？ 無

體格有分別 但係男人去承受咩係男人自己決定

我最on9就係喺兒登開post

咁有無女人比男人當碌9係八達通？
有無女人主動話買樓？
個環境女人都有份

咁嘅比喻冇意思
同樣形容女性，我都可以講：
A sharpener that sharpens all pencils is a good sharpener. A sharpener that only sharpens one pencil is a crappy sharpener.

造成男性好慘既唔係女權
係父權喎
你d束縛係父權加俾你

同樣地，係呢個社會
青頭仔係垃圾，處女就係寶
公平既

因為本質上人類唔係鎖同鎖匙囉，鎖同鎖匙既存在功用只有一個，同人根本唔同，呢啲比喻表面上好似好有道理，但邏輯上完全行唔通，同中國人啲食豬腦以形補形既邏輯一樣低劣。

其實男女係父權底下都係受害者

不論毒撚定女拳
網上凶狠就叻
現實中有幾可可以改變身邊人既諗法
了解你談唔上
不過對現實中邊個迫害自己
壓搾自己權益都唔清楚既人
無乜興趣認識

冇人話可以就係等於容易俾人開
‘可以’ 同埋 ‘容易’係兩件事嚟㗎 wo

我唔知你故意咁講混淆視覺 以為可以有得兜
定係真係咁蠢到以為可以扑嘢就係等於容易同人扑嘢 ？

個鎖 就梗係天生‘可以’等俾人開架啦 如果唔係要鎖做咩
但係≠ 係人都開得 可以有矜持 有難道 有意思
隨便都俾人開得 咁點解唔可以俾人講 ？
又要做雞又要攞貞節牌坊

但女人飛窮撚
喺連登都會畀人屌臭雞

話非處女係雞我唔同意，但聽到你提「舊鞋」呢個term我諗咗諗，醫學上已經證實女人身體係會殘留男方精子，呢個角度睇算唔算「舊鞋」？ 純討論

上面我comment過 希望你重睇
好呀我都用低質論點反駁 就返你
我比喻鼻哥窿同手係西同撚
手指了完鼻之後都好污糟所以男人唔係處真係好污糟

no photo no talk la

原來你條j會越做越短

第三句好認同
我係覺得男同女都有責任

有無source?

為錢飛條仔或派帽
好多時都無咩好下場

女人都有份
男人有冇份先？
咁你指住女人做乜鳩？
你自己改到未？

手足係抗爭緊呀小姐
你又爭取緊啲咩呀百人斬呀？。

一講性
班人就起哂鋼
忽然關心男人都好受壓迫
攻擊我係臭閪
攻擊我狗也不屌冇性經驗
仲有做連衛兵

gay

係呀
我爭取百人斬都係一種抗爭呀
一定係咁

價值觀會變，樓主呢類討論有存在既必要，啟發到幾個連登仔已經算有用

笑死
點解放隻手入鼻哥窿之後拎返出嚟會污糟

大家都改唔到講經咩
邊個開post要人改先呀？
係咪女人呀？

諗到呢句野嘅人大多應該都係低學歷

啱阿
但係有啲垃圾女權撚好撚鐘意透過製造兩性對立去駁博view博attention,不斷將男人描繪成父權主義係加害者，完全無視女人都有從中推波助瀾，再加上啲奶盡父權紅利但係就用女權做擋箭牌嘅閪人整臭女權個朵，所以好難怪啲人對女權反感

因為香港係父權社會 連登都係父權討論區

有鼻屎麻

樓主你係巴定絲？
你係巴嘅
我要多謝你令我對男人見到希望

鼻哥窿定係手指易清潔？

咁鼻屎係喺隻手度嚟定喺鼻哥窿度嚟

就你level又唔得
讀到postgrad都比人話低咁可以點呀

係
樓主好似女人
無啦啦要平反

我都有諗過

但係可能自己仲後生唔識諗
但真係頂唔算自己條女係咁樣

我反而唔明點解大家將性捧到咁高咁重要

有無人將呼吸捧到咁高吖

原來未肯定 我記錯

除咗插同被插
呢個比喻合邏輯嘅地方係邊？

我用鉛筆同鉛筆刨做比喻
就可以用另一種不合理
推翻呢種不合理

你咁講係咪如果一個唔係處嘅女人如果灌洗到下面好乾淨就唔會話人係雞先

係
通常冇能力讀上去嘅人
都係冇邏輯思考能力
先會認同呢張圖

愛佢個ex先願意交出第一次

咁慘要copy我講過嘅嘢
sorry啦串親你

你咁撚睇唔過眼女人出聲嘅話
你可以搵返個順從聽話嘅女人
一定可以幫你保留返僅有嘅尊嚴

我真係等緊你覆我呀
原來你d平反女權撚得d咁低質嘅論點
利申 學你

而家出句聲就女權撚喇
又臭閪又冇人屌
乜鳩呀

你prove到咪得

同樓主一擔擔
典型陷入左自己個思想價值觀係至高無上既自慰度，所以乜鳩都話人受父權迫害

生命誠可貴，愛情價更高，若為自由故，兩者皆可拋

明唔明咩意思？唔單止係強調自由既重要性
就係價值，規距，係有優先級

男人唔係自己選擇承受，係必需去承受
我講左好多次，如果藍領真係女人做得黎，個世界一早唔會好似現在咁，係女人做唔黎，唔肯做，所以男人要承受

台灣女消防員，最後走返去文職，d體能測試遠唔夠男消防員，唔通又係男消防員受父權逼害所以自願去做前線？d藍領又唔係為左保持社會運作去做藍領喎？

當自己要權利時，將人地既付出同貢獻，話係你受父權逼害，你自己on9選擇承受，咁唔係將自己個價值觀放得無限大黎睇低他人，無視人地既奉獻咩？

將人地為左更高級優先度既需要而所付出無視，輕巧推過去一句你受父權逼害，就係你無自知既女拳嘔心既地方

點唔make sense

咁係咪要玩美帝式左翼平權？
要咩職業都一半男一半女？

絲
但我身邊都有巴係明呢堆嘢
可能喺部分兒登仔心目呢啲男人係女人扮

根本全人類都係貨品，你老細請你咪就係租用你哩個個體同你嘅才能囉。你開餐啦啲客咪係要你啲手勢囉，要身材去超市都有啦。運動員就仲直接，佢哋就擺到明係一件貨。
基本上除咗親情、友情同愛情外成個世界都係建基於金錢上，物化人同男女冇關。
講緊真係有情唔係生仔求仔養、酒肉朋友同睇人副身家嗰啲。

佢分唔清"男人選擇去做"同"只有男人可以去做"嘅分別

哦呢個
好多content farm share過
Details唔記得了 不過無記錯佢係話ex d DNA會留係子宮個d
然後fertilization 個陣ex嘅chromosome會fuse埋一齊
但一個女性23對chromosome係正常情況只可以同一個男性23對chromosome 有fertilization

社會長年累月定落嘅 既定印象 唔會一 兩句就改變到

至少要用超過100年改變

佢地現在仲自慰緊我地會唔會攪住哂煞風景

收皮啦屌你老母臭系
你咁多束縛、不滿同不接受意見
咁你咪得個tb一齊囉
再唔係搵個gay佬
淨係識得一竹竿打一船人
每個人都係獨立個體
有利益就人地女仔黎
冇利益就男女平等

仲話唔係女權自助餐
又唔見佢幫處男平權

我係個post有其他 constructive少少嘅point
(雖然我無好認真打啦 同我都係打左少少)
歡迎反駁呀巴打
希望連登可以少d人仇女啦
唔串你啦 不過希望你可以平心而論睇下女人嘅觀點
睇你舊post你都好似有女朋友
我咁講都係想大家可以尊重下女人

好多人仇女嘅同時
其實都有好多人狗衝
我想問
香港地嘅女人會唔知咩？

唔知有好多人狗衝？

如果呢啲人有女朋友
佢女朋友應該係處女
或者係陰道前膜會不斷重生
又或者對住女朋友又係死狗一隻

呢個世界不嬲都雙重標準

喂
等啲女權人士幫埋男人發聲時我tag埋你呀
費撚事你見唔到就話人哋冇做過

因為男人既精會留低dna係個西入面

以stereotype一開始就主觀判斷女人就係鎖， 女人就要守貞操為前提根本冇討論空間而家就係批判呢種歧視嘅問題，結果得返嚟嘅reply又係「多經驗嘅女人係廢鎖」。人哋問「點解覺得女人要比人當係鎖」成班on9就沖出嚟話「你地女人係鎖，比人開多咪廢」根本答非所問女人就性方面比人歧視，而男人要成日比錢所以好辛苦 = 因爲男人辛苦所以合理化性方面歧視女人？ 樓主咪講咗父權令雙方受壓逼，死要嘈邊方面辛苦啲做乜9 ？離題零分呀

咁都秒 係咪唔識睇字講到明就返佢level
你係幫我串佢呀

睇得content farm多啦
Fake news呀

樓主 其實唔洗理呢種男人
有咁既思維既多數都係d溝唔到女既社會失敗者

想屌你咪明哩啲野囉

為左爽一次半次就俾街外人中出你，啲精流到落大髀返到去仲可以講bb好掛住你諗落都噁心

你同佢都好有喜感

經典👍🏻

上連登勿認真
同埋不論男女 周圍同好多人扑野都係仆街
你可以淫 咪同返自己伴侶搞

樓主開呢個topic好正 終於見到有營養既討論

的確，樓主指出了現時在父權社會下男女性在性方面的不同對待，而這種對待對女性是不公平，甚至構成壓迫。

在連登討論性別平權絕對不容易，因為普遍男性都認為，當某人在討論女性主義或性別平權，就是針對男性，所以他們要捍衛自己的權利或尊嚴，就會攻擊提出討論的人。他們有這種想法，可能是覺得女性主義只是為了捍衛女性的權益，但是提出女性主義的初衷是消滅性別的不平等，而這種性別的不平等是同時存在於男性和女性之中，但因為女性面對的壓迫較多，所以及後的討論都主要圍繞女性，但是這並不代表男性不存在被壓迫。

就讓我舉個例子關於男性如何被父權社會壓迫，以上回覆都有巴打提及過男性要作為Breadwinner, 負上養家的責任，這亦是父權社會對男性的一種壓迫。先不論為何有這種分工的決定。因為這種性別分工，男性在家庭的角色是負責工作，而與子女相處的任務就交給女性。有研究顯示，普遍媽媽與子女的感情是比較好，而爸爸與子女則較為疏遠，這種情況在老年更有機會惡化。其實作為爸爸，何嘗不想跟自己的子女感情變好？但是因為這種性別分工，自己大部份時間都放在工作上，結果失去了與子女建立感情的機會，這何嘗不是父權社會對男性的壓迫？

還有其他巴打回覆，嘗試透過生物決定論來合理化父權社會的不平等。因為男性和女性生理上有不同，所以出現不同性別的分工。但是經過無數學者的研究，生物決定論的解釋已經站不住腳，因為這理論是受到當時的社會文化影響，甚至在近代的人用來掩飾性別的不平等。想詳細了解可以睇下呢段片
裡面有關於詳細解釋為何生物決定論是站不住腳。

總括而言，女性主義的初衷是為了爭取性別平等，然而性別不平等是同時存在於男性和女性之中，所以真正的女性主義者是應該努力消滅這些不平等。但是女性主義自第一波女性主義運動開始而來，衍生出不同的流派，而某些流派更希望取代男性主導的地位，改以女性為主導。因為他們希望取代男性，結果引來強烈的反彈，男性會嚴厲反擊，結果產生一種非黑即白的討論。但並非所有女性主義者都認同這些流派的想法，有一些流派仍然保持初衷，既然連登仔熱切關心男性受到的不平等，不妨了解更多女性主義，不要被坊間某些激進流派的想法洗腦，一起努力改善社會性別的不平等。

好有說服力

查良鏞博士說：“風流與下流之間本來就有很大的分別?”如果把下流錯認為風流，而去自命風流的 話，豈非很大問題？有記者希望查博士能解釋清楚，令時下青少年不致混淆，因此查博士即時揮筆寫下兩句：“風流，用情多 ，不發生性關系；下流，無情，性關系多。”查博士說：“多情只是用情多，不涉及性關系的。但下流呢，是無情的，彼此只 有性關係?。"

依個觀念係男女共同創造
唔洗爭

係咁㗎啦 咁點解男人食軟飯就比人笑
女人就拎正牌洗男人錢？ 明明兩邊都有各自優勢
最好女人又可以風流收兵洗男人錢就最好

其實冇人唔比你地女人周圍扑野
不過喺呢個世界 even未來嘅世界都好
周圍扑野嘅女人就只會被認定臭雞
點解？因為男人同女人天生就係唔同
結構唔同
永遠都唔會所謂“平等“ 放棄啦
女人周圍扑野 會有機會落仔之後影響正常生育
男人周圍扑野？who gives a shit

你所講既「好多人」只係的鍵戰...

結論：不論男女，同過好多唔同嘅人有性關係都係下流

除非你認為自己中文好過金庸

因為父權思想

本質上有差別，點嘅比喻方式都唔會改變，唔會因為社會改變而唔同咗

男女天生有唔同優劣，而喺性方面女性的確係有absolute disadvantage：同樣性濫交，女人會比男人有多樣大肚嘅風險，一樣去當兵打仗時比敵方捉到時會有更大比人輪/做性奴嘅風險。
同時女人有更容易被人接受、獲得支援同原諒嘅優勢

所以呢個比喻係用事物嘅本質去做比較，而唔係因為social norms/stereotype 而去咁比喻，係有下流之處卻不失傳真

閪係肌肉，係可以練緊

呢個回覆我俾100分
正如我之前所講
佢哋講出男人辛苦同被壓迫
都係喺有女權人士發聲時先忽然關心
實際上平時聽到啲男人被壓迫被性侵咪又係笑人
呢啲人只係想合理化啲唔平等

純粹唔同意男人有經驗就一定係正面既事
如果你想用性話題攻擊男人
咪一樣可以話佢係雞蟲，下體思考，谷精上腦，fuckboy

你咪中出人呀
講到好似你中出過我咁
你呢啲反智諗法仲嘔心啦
你自己唔明就覺得明嘅人都係想食女

根本一開頭個比喻就已經係定型左
點解女人就係個鎖 男人就係匙 兩者調轉唔得？
只係純粹因為生理上既構造相似所以就咁樣比喻？呢個亦都係引人墮入思考陷阱既原因
男人如果係鎖 咁佢成日call g幫佢做 咁都可以係一把壞鎖

個重點係 忠貞唔應該分男女
我地受到歷史男女觀念既荼毒 例如男主外女主內、皇帝娶多妾等等 合理化左男性地位比女性高 造成雙重標準
呢種思想必須要拋棄 我唔係女權 但好重視男女平等 一段關係從來只要將心比己就夠

成功引出一班on9兒登仔

咁你會唔會姐

呢個要置頂
樓上一堆人又要扮睇唔到了

你放完會覺得自己隻手污糟
我頂多覺得人地r完會污糟，從來未聽過有人r完會覺得自己污糟

同樣道理，你都唔會亂搵人r自己個鼻

咁你又會唔會呀
出嚟幫處男平權啦
go

其實樓主可以開係學術台，我覺得香港要講民主，普世價值呢啲，呢種話題一定要面對，雖然真係帶出好多兒登兒童，但我見都有唔少回覆其實幾有營養，上面有個放片果個回覆就係例子，希望之後有果啲類似既討論可以彈出來，唔好比班兒登兒童打沉

何謂平等
男做男該做嘅，女做女該做嘅，係平等？
定係無論任何野，男女實質意義上一人做一半先係平等？

我都支持開學術台 但通常呢個台冇人睇 搞到好少討論 反而開係呢啲台多人屌先有高質comment 連登真係好扭曲

放片嗰個回覆真係要置頂
好有教育意義
但我諗兒登兒童唔會想承認
淨係會不斷重覆男人都好慘

點解大家咁認真咁on9 d point都覆
我都講左係就人level係度9up
我係覺得男人同女人扑過都無所謂

取消對男女既stereotype係邁向平等既第一步
例如接受到女性做地盤 男性做保姆呢啲思想
而且男方都唔係老鳳要請客 女性婚後唔一定要結婚生仔 一段關係要雙方一齊付出同有共識 而唔係分男女

性生活更加係咁 任何一方偷食出軌都已經唔岩 亦都唔係分男女 上面仲用鎖同匙既比喻叫佢收收皮先

女人性經驗多係畀人話臭雞、公廁喎
你邊個時空講得咁文雅

針對第二段，你狗公少陣咪冇呢個問題
怪女人做乜，冇求就冇供
有閪咁好搵多謝狗公啦

依家你要開post帶風向

其實現實生活中女性權利已經超過男性, 所以咪要係網上言論爭返口氣
黑人 女人 同性戀, 三大巨頭

認真答樓主
係難度問題
做一個萬人斬既男人係好撚難
你要靚仔高大有錢口甜舌滑風趣幽默
做一個萬人斬既女人好容易
你只需要夠隨便
咩都唔使做就有成班狗公狗衝屌你

男人風流女人一樣都係唔鍾意 唔覺得有咩好印象
通常覺得男人性經驗多係風流有正面形象既都係男人之間既認同
女人之間一樣有同男人唔一樣既認同標準

好聽啲就叫有性經驗 難聽啲就係畀人屌過
男人點同呢 屌過閪 一聽就知係爽撚過 (除非蒙眼)

係吖 好慘啊好慘啊

女權撚，有利益就講女權，沒利益果陣就會話男人冇風度或小氣

返入你老母個子宮再出世啦
如果呢個世界嘅全部男人都好似你咁
唔洗你叫我都唔會同男人一齊

有人買d女就要賣？

完勝

我就做維修
見到有女人唔怕辛苦做到野
我真心respect
但講真又有幾多個

唔通樓主覺得男人風流係好野？

總結
樓主係一隻萬人斬嘅臭雞
比男朋友發現咗之後上連登尋求認同感
但又唔夠人哋講
所以老羞成怒

平等有兩種，一種是平等的結果(Equality of outcome)，另一種是平等的對待 (Equal Opportunity).

我在這文中所講的是平等的對待。這種概念和民主相似，每個人不論他的出身背景、種族、性別，都只會有一票，每個人都是獲同等對待，沒有任何人這在方面取得任何優勢。女性主義者爭取的都是一樣，希望社會對待性別是用相同的原則。

但事實上女性的確受到不平待的對待，例如在家庭方面，香港統計處的數據顯示女性負責家務的比例遠超男性，為何普遍男性可以享有特權？為何不是男女性都需要共同負責家務和負責相同比例的家務？這無疑顯示出男性和女性受到不平等的對待。
有關統計數據，請看P.105:

或者有人會說，因為男主外，女主內，所以女性負責家務是好正常。但是有外國研究顯示，有部份男性儘管他們失業，而女性需要工作，家務的工作都是交給女性。想了解更多可以睇下Lydia Morris的Redundancy and Patterns of Household Finance.
所以男主外女主內的說法都是站不住腳。

算啦 喺香港 印度 巴基斯坦...思想文化先咁落後 咪有班毒繼續打飛機囉 佢哋講乜嘢都好 踩低女性 最後都係無女架啦 正常都唔搵毒撚做男朋友 有得搵梗係搵鬼佬 佢哋有能力咪搵鬼婆囉

Anyway 鬼婆性經驗仲豐富

你話女性權利超過男性? 可否有實質例子?
當然不同的社會背景下，都有不同層面的不公平存在。而香港女性是在不同層面都同時受到壓迫，例如在家庭中，大部份家務都要由女性負責。在工作中，女性都是做一些薪酬較低的工作，儘管工作內容相同，女性的薪酬都比男性低。而家庭暴力個案，有80%的受害者為女性。
所以我想反問，如何證明女性權利超過男性？還是認為冰山一角的例子可以廣義化至全女性？

你估椂鳩淨係屌西咩？唔使痾尿咩？

同意依家係有不平等對待
我覺得唔存在褒貶
分配工作嘅時候（我嘅工作環境）
女性嘅工作通常無咁辛苦

有錢唔搵？
怪班臭鳩鳩痕啦
影衰男人

如果你的工作因為你的性別受到不平等的對待，這都是對於性別的壓迫，亦都是女性主義者希望消滅的。

johnny depp單野要幾耐先比人平反？

咁做咩要屌為錢奶共嘅人？

理想還理想
實際上你搵唔搵到女性做個d野？
個數會唔會大到令人覺得係平等

一夫多妻係傳統文化 並唔係本性 唔好混埋一談

香港田徑運動員呂麗瑤在其23歲生日當天用這一標籤在臉書上爆出了她曾遭到的性侵犯。她說她的舉動是受到了美國體操運動員麥琪拉·瑪隆妮的影響。她特別用了「#metoo」標籤，並上傳了一張她手書「#metoo lly」（lly為其姓名首字母）的照片。[77][78][79][80][81]法官審理後指出，原告證詞前後不一且不合常理，事發當時的姿勢若無原告配合難以完成犯行，再加上事後仍與原告互動親暱，判決被告無罪。[82]

笑撚到仆街

多一個咁唸都好好啦 好過因為覺得做唔到而唔做 因為個個都咁唸既話 咁父權思想一定永世都去除唔到 男女平等就係要減低男同女定型既差異而存在 我都知冇絕對平等

笑撚死，你地總係以為自己果套係至高無上的

W40閪

巴打幾個回覆就表達到我想表達嘅嘢
我都冇諗過呢個post由性經驗講到咁多嘅嘢
引出一班唔明咩叫女性主義為鬧而鬧嘅兒登兒童
諗住講一句男人都點點點就駁到我
我有講過喺父權體制下男女都同樣受壓迫
我有喺回覆講過有女人都會buy呢啲父權思想
個post本身就講緊喺性經驗豐富呢方面因為性別而有評價嘅差異同埋用性嚟攻擊女性
兒登兒童嘅回覆不但冇回應到呢一點
仲繼續顯示個問題
講男人點點點唔代表佢哋平時關注男性嘅權利
只係想用呢樣嘢叫我收聲
合理化對他人嘅壓迫

吓
係去到近代文明先廢咗一夫多妻
男人既本能就係可以生幾多就幾多

女人既天性幾係揾人保護
同埋唔會餓死佢
為基本

所以毒撚係古代都只能
打飛機

法律 （輕易老屈非禮，性侵）
升中派位（漠視男女大腦發展快慢）
職場生態 （男士多粗重工夫）
香港社會服務性質同著重語言表達能力行業主導 （女性較易得到大部分工種，如文職，教師，護士，sales ，輔導等等）
喺上述嘅唔平等條件下男士仍要面對社會唔公平嘅期望 （搵錢比女性多，一個男人養起頭家，食飯同其他洗費男人負擔以顯示風度等等）

我就好公平既 計我話
臭雞賤男全部去死就岩了

皆因女人係雞
女人係雞唔係因為佢個閪

呢張咁既垃圾圖真係害人不淺

鎖匙與鎖

女人承認自己是雞
男女就平等了

其實你有無諗過係父權令到男人prefer處女
定係男人先天就係鍾意搵處女

女人要學會承認自己是雞
男女自然平等

民主曾經都是理想。假如我舉個例，支持生物決定論的人會話女性體質較差，有一些工作無法做到，而男性與生俱來就可以做到。但事實真的是這樣嗎？男性真的與生俱來做到嗎？這裡牽涉到社教化的問題。

男性自小就被父母甚至社會灌輸，作為男性應該要堅強，強壯……慢慢男性就會隨住這個方向發展。而女性自小就被灌輸為軟弱，嬌小……女性在長大的過程都會隨這方向發展。結果長大後，變成一種自我預言實現。所以在工作上，男性的印象就是強壯，女性就是弱小，這些都是自小灌輸。如果你自小灌輸你女兒要堅強，強壯，他長大後好有可能成為具男性氣質的女性，可否做到男人才做到的工作？我相信是可以，亦都解釋了為什麼有一些工作，要求男女性的生理條件一樣，同樣有女性能夠勝任。

你老母咪雞囉

嘩你條臭雞咁講野都得
女人不嬲大撚曬 不論職場 生活

我想表達就係父權思想令到無論男定女都prefer處，繼而再講到守貞etc個post就係講緊點解男人有豐富性經驗就相對少負面評價但女性就要被嘲笑，仲有女性多數被人用性呢樣嘢嚟攻擊我提出有啲男人（非全部男人）又要同人做又要人係處，做完又唔係真係同人一世跟住又笑人哋係舊鞋 結果引出一堆

butthurt

閣下也是臭雞

其實上面亦有人不斷屌
fuck boy

女人既價值確係唔係個西度
但請唔好
父權父權咁當係一個通用答案

一個人,男又好
女又好

你點對人~人地點對你
一味掛著臭西臭西
最後得到的亦只會係臭西

人地：*引用數據*
連登仔：你臭雞

好想post果個3角型但懶得搵

又燒到blm同同性戀。

前者已經係霸權，後者好弱勢

你都定義左個d係男性氣質
所以話要平權談何容易
樓主想要嘅答案
100年後嘅環境可能會接近d嘅

咪撚玩啦 佢呢啲叫數據？佢呢啲數據準確？ 邊行先？m記
在工作中，女性都是做一些薪酬較低的工作，儘管工作內容相同，女性的薪酬都比男性低。

男可以叫淫蟲 九公 賤男， fair enough

而家庭暴力個案，有80%的受害者為女性。

女人正常係唔夠男人打
仲話生物決定論站唔住腳

有冇諗過男方自己出哂錢都係對女性欺壓既一種 點解唔問下我肯唔肯比 (雖然我一定唔會比, 要我比一定唱到佢臭)

法律 （輕易老屈非禮，性侵）←上到法庭時，女性要面對二次傷害，辨方律師會標籤原告為濫交，給錯信息對方，從而為被告打脫罪名。女性要冒住這個風險提告，你估容易嗎？
還有定罪率呢？每年有多少男性因為這罪名被定罪成功？有數據支持你的想法嗎？
還未計算有多少女性受到非禮和性侵而啞忍。之前警署被強姦既女仔都面對緊。

升中派位（漠視男女大腦發展快慢）←如果因為性別而改變收生的原則，咁都要加入階級和種族的原素。研究顯示有錢人的子女大腦發展較窮人子女的大腦為快。

職場生態 （男士多粗重工夫）←請見#476回覆

香港社會服務性質同著重語言表達能力行業主導 （女性較易得到大部分工種，如文職，教師，護士，sales ，輔導等等）←這個都係關於社教化既問題，請見#476回覆

笑左乜都話你係臭雞

真係工作內容相同？
我好懷疑

剩係升中派位都夠駁條臭雞
而家全世界個制度都幫住班臭雞
要入侵埋你生活
臭雞真係臭雞

定本身部份臭雞能力本身不足

你都係雞既產物 仲要失敗做出黎既

女人只會睇到自己想睇果一點

都係果句, 一個咩鎖匙都解到鎖有咩用

雞真係雞

好似上面咁比d質疑都好呀
一黎就臭雞 中埋樓主講果樣野
我睇到真係好撚大聲笑左出黎

睇見佢中撚咗我頭一句講嘅嘢真係好治癒

條撚樣係想講所有女人都係雞（我老母除外）

一定唔同
我做工程
唔通我做十件
你做一件
又要同等薪水？

咁點解工程師人工可以高過我

大家都係人

個名點定義是沒有問題，就好似睇醫生咁，每個病都有一個名，例如癌症、心臟病、抑鬱症等。當你定義後，即代表你發現了一個問題，而這個問題是尚待解決。林肯宣佈解放黑奴後，美國仍存在種族歧視問題。問題是在於每一個人，是否願意思考背後的原意，作出改變和行動。所以改變的決定權是每一個人手上，視乎你的選擇。

班臭雞同雞蟲扮睇唔到

剩係升中派位都夠駁條臭雞
而家全世界個制度都幫住班臭雞
要入侵埋你生活
臭雞真係臭雞

你地要爭取嘅究竟係d咩
男方提出嘅不平等
你地完全無視

真係笑撚死我

班臭雞係咁

兒登仔 #74058 中村修二
除咗 雞
你仲有冇其他嘢係講到

雞全部都係雞～

男方既不平等當然要男方自己爭取, 點會為敵人爭取利益?

女方多左權, 男方自然少左權, 相對既

唔知佢喺現實生活有冇係女性嘅另一半
真想親眼見住佢咁同個女人講

就黎做雞都可以拎貞節牌坊

女人個西不知幾乾淨
佢地有自動清潔系統
男人條鳩仲要自己手動反個包皮出嚟洗

竟然有人標籤一個男性為臭雞，連登真係正

我係同意升中派位對男性唔公平

上到法庭時，女性要面對二次傷害
咁人你班臭雞自己心理問題 你個名打X架

定罪率 犯罪率同生理有關

還未計算有多少女性受到非禮和性侵而啞忍。
咁人你班臭雞自己心理問題 關男人撚事咩 你自己啞忍

升中派位 本身溝埋就係公平 係拆班臭雞出嚟 攞埋男人啲機會

咁你明係連登開post有咁嘅反應係正常🤣

隔咗一陣入嚟追post，果然討論到後面一定會出現雞雞雞雞

我真係無見過身邊有男人咁講嘢

預料之內

啲 presumption 可以再多啲 lol

夠膽喺網上講架咋
現實生活就死狗咁款

完全封鎖咗佢，提出既論點無意思，妨礙討論。

好心班臭雞唔好咁多嗲
仲贏唔夠咩
同女手足有光環一樣

因為依到係連登

奶共同賺支那錢兩回事
你搞清楚啦
賺支那錢回饋黃圈，不知幾高尚

佢得老母炸嘛 啲咁既人渣邊會有女朋友 番屋企食mummum啦佢 駁到費事

事實係女人可以隨時可以揾男人交配
男人唔得

所以你要平反嘅係女性係網上嘅形象？
咪即係著數要攞盡
我都唔知你有咩好呻

事實係男人越渣越多女人
埋身

一個滿口仁義道德追求自由民主嘅人 仲臭雞前臭雞後真係好好笑

生個咁嘅垃圾仔出嚟真係慘

唔撚見你駁?
上到法庭時，女性要面對二次傷害
咁人你班臭雞自己心理問題 你個名打X架

定罪率 犯罪率同生理有關

還未計算有多少女性受到非禮和性侵而啞忍。
咁人你班臭雞自己心理問題 關男人撚事咩 你自己啞忍

升中派位 本身溝埋就係公平 係拆班臭雞出嚟 攞埋男人啲機會

睇下點渣法啦你臭雞前臭雞後會有正常女想要你咩

話要爭取性別平等，但就不斷賣慘再將對方苦況無視，咁樣好咩

同埋我諗除咗呢度啲痴線佬之外，無人唔支持性別平等，問題在於現代女權嘅手段。

中東印度第三世界女性真正被壓迫睇唔到，但用個woman就triggered，咁樣刷光環咪做臭嘅女權個朵

而家個制度根本有足夠空間俾班臭雞發揮
最好你班臭雞做皇帝啦

咁你一句有錢唔搵呀就無視係個d女人做雞依個事實

我係講緊啲人喺網上講到幾賤都好
點攻擊我都好
返到現實中佢哋大部分都唔會咁同人講嘢
因為佢哋知咁講會俾人屌
咪喺網上9up囉
我要表達嘅係嗰種思想嘅謬誤
咁就叫著數要攞盡
唔明我有咩好呻就由頭再睇多次

渣男溝女有技巧 呃呃氹氹 似得佢開口埋口話人係雞咩

話你班人係臭雞就啱架啦
貪得無厭

我冇用臭雞呢個字眼

我揾得少
得40K一個月
所以冇

第3，4點我晏啲睇
第1,2點：
法律 － 事實係存在老屈而事後判無罪而女方唔需要負任何法律責任，重點唔係告唔告得入，而係即使告唔入，男方喺女方提告當刻已經俾社會人格謀殺同女權分子口誅筆伐，好多人無咗份工無朋友妻離子散，唔坐監又點？點見人？
升中派位－ 你個論點其實混淆視聽，階級種族有影響唔代表性別影響唔大，好簡單，全世界嘅運動點解全部要分男女項目競爭而唔分階級種族？因為先天結構影響太大。升中派位道理一樣，你會唔會叫女子足籃網柔道田徑同男子同一條隊比賽？後果如何？

咁比人性侵關唔關男人事？

利申我支持升中派位分開

咪就係囉
網上9up有乜好平反

on9仔都可以追求自由民主嘅
我哋要包容佢

連登仔：

女人係雞 無腦

男人有錢就溝到女

認為女人好蠢淨係鍾意mk仔

覺得自己好叻所以無女鍾意自己

啲女溝啲靚仔啲就話人膚淺

嫁個搵到下錢嘅又話人係雞

廿七八歲生小朋友又話人係雞搵碼頭埋岸

三十零歲單身又話人賣淨蔗無人要

三十零歲搵人結婚又話人搵人埋單

問題係好多男人現實都有依套女人價值觀

咁女人夠可以殺男人
而家個制度已經幫到你盡啦
男人性侵個女人 就算唔入 個男人都玩完

其實好多渣男都係臭雞前
臭雞後咁掛口邊

你試下畢比特 叫佢地臭雞

無罪假定？
未告得入已經開男人全名啦

有關80%受害者為女性數據請見 Newly Reported Spouse / Cohabitant Battering Cases from January to December 一欄

同工不同酬都有好多新聞有報導，用google都搵到

條友駁唔到就唔會駁你

話呢套價值觀有問題：
你臭雞，女權撚，你一定係女人
男人受壓迫又唔見你出聲

真係好惡

分得好支持

呢個時候D女人仲係度屌父權

警權又唔撚屌

我支持男女都有權做雞做鴨㗎 人權同個人自由嚟
邊有無視
我淨係講，點解做雞好搵過做鴨，係因為市場需求大
你怪供應冇用
男女有錢都可以搵 最緊要唔好做到埋沒良心，失去自我姐

男人都可以做ptbf, 賣相 冇問題

屌警權嗰陣要唔要tag你去睇
你見唔到就等於冇？

班雞蟲係咁

因為十個閪，９個臭！

風流都唔係好野

市場個供求已經話你知唔會有平等

風流好易病

可以繁殖到自己既基因，而且男人精子數之不盡，可以同不同女人交配繁殖，但女人一生可以生產既後代亦都非常有限

所以點解咁多電子雞，原因就係因為後者
男人為繁衍而追逐女性，女性係選擇者而唔係被選擇者，呢個係天性

男人夠成日比人話唔上進, 窮
因為上進有market, 係擇偶條件的一部分

同樣處都係擇偶條件一部分
唔明有人討論有乜問題

點解女人講擇偶條件就天經地義
男人講就唔得

靚女二手同暗瘡肥婆 大家都係揀靚女
靚女處同靚女二手 大家都係揀處

證明處只係其中一個擇偶條件
況且都唔係比人最重視個種

講處根本係正常操作
有得customize個洞大細自然要加分
同一材料西裝搵人訂造都要加錢
有乜問題

公平~原未半點徧心

其實根本大家討論既野係偏離咗個topic

扯到父權，平權，女權
如果要講呢啲，基本唔應該係連登討論
呢度一直係一個男性主導既論壇
一有一兩無觀點既小毒撚
又無限放大連登仔
連登根本不乏理性既人

男性多性經驗係風流
係建設於佢有財力，外貌，才華之類
所以容易吸引到女性同佢發生關係
其他男人係羨慕佢有既資源
並唔係佢單單屌得女多，就讚佢
根本係睇唔清背後個意義
雞蟲都多性經驗
但我相信唔會有男人妒忌
因為係男人都可以做到
差在洗唔洗錢，同自己低線

而女人多性經驗
係現今社會，速食，呃蝦條年代
好多時係被呃被騙既後果
係自己睇人眼光錯咗，遇人不淑
有邊個女人唔想初戀情人係老公
但好多野事與願違
你可以話你享受性愛，身體自主，sp成群
女人求其交友app掛個牌，一個月百人斬都得
但幾多女人有咁既價值觀？

個問題根本唔係性經驗多少本身
係邊一邊難啲達成
咪邊一邊有人欣賞有人讚

你咁講好難講
咁女性比男人性侵機會真係高過女性侵男
作為一個女權
我承認女人同男人有先天嘅分別
依家個制度完全不完善
有d偏幫男有d偏幫女

咁點呀 未攞出黎講下傾下囉
我明有d女權人士真係好extreme
但啱啱d女都算係咁啦 又比stats又比youtube片去討論
大家係唔可以尊重大家咩
係要臭雞前臭雞後

因為生物學上來講
雄性就係鍾意到處播種

佢真係on9
我日撚日屌狗呀 又要同佢講？

係咪唔得先

法律方面我認同的確會有老屈事件，但不可無視有真正的受害者。問題你如果只用老屈事件嚟廣義化，認為這個是女性的權利，那麼你都無視緊女性同時面對的壓迫。

第二點我都有類似既睇法，就係如果你指出女性有權利，咁你會唔會一視同仁地為階級，種族發聲？如果你只是單一認為性別在升中方面享有權利，咁你同時都是無視緊其他因素。外國好多研究都指出社會經濟地位能夠決定一個孩子的認知能力。例如有錢既男性和窮既女性，應如何比較？

講出嚟又話冇人想知
要靜靜雞

敵人
終於講出心底話
敵視唔同性別，口講性別平權，其實就係對異性權益wfc，但唔諗下，當你敵視異性，只為己方爭取權益時，你地就唔係為人人平等，唔係做緊平權，而係要有特權

喂你咁樣真係無討論價值
講左我點睇你又話係咪唔得先
你未繼續囉

樓主又何必呢
一講呢d
又引申到講買樓養家升中搵工無限遠
係度講黎無謂啦

雞蟲post？

如果想性別平權點解仲叫女性主義？叫性別平權主義gender equalism仲好啦

仲有，既然男性都受父權壓迫，咁唔應該叫父權喎，應該叫性別不平等對待，gender inequality

搞番岩d字眼，一定大把男人支持性別平權

利申返，我係巴打

嗰比喻嘅前設已經fail，點解女性係要好似鎖咁先算係好？

巴打

最可惜既係港男多性經驗既一般都係雞蟲 一般港男溝到咁多出哂名高要求既港女俾佢食咩好靚仔加有錢就話啫

讀社科，讀過少少關於性別平權，做過幾份功課，所以會有stat和journal分享
入嚟討論係為咗想破除一啲社會上既迷思，令更多人了解女性主義

多謝你

無女人回你，真係慘
女人不嬲都係不講道理情感行先
同佢地講邏輯實會發爛咋

又要搬返個po出嚟俾啲雙重標準仇女狗睇下覺唔覺港男其實好高質？

還原基本步
何謂平等
我就好陰謀論
好多所謂平權都係爭取自己利益
都係自私
就唔好懶清高啦

好簡單
如果你條女識射精入你個春袋，咁你都可以話自己好污糟

高質巴

香港都係貧富懸殊嘅地方
你估真係少fuckboy咩

請受小妹一拜

喂連登仔唔係最憎女權撚玩雙重標準㗎咩，點解呢頭食飯就講男女平等要AA，去到性就講master key and shitty lock嘅

最撚雙重標準就佢哋
篤中痛處就發癲咬人

男要做幾多野先上到床?
女既訓係度就得, 豬扒都大把市場

係呢個post係d仔發爛咋屌9人係雞

而現實係法律過分偏向女性而無相應保護男性措施
已經照顧到你所講受害女性面對嘅壓迫
男性呢？

因為宜家只係討論兩性平等，所以我無包括其他因素，就個人立場，我當然唔介意幫階級種族發聲。只係如果幫階級種族分類分隊，點樣可以客觀分？性別分隊政策執行上容易得多，點解運動可以升中派位唔可以？

唔係依度d女權話要AA咩？

一個被選擇者既角色變成可以選擇既角色
價值已經唔同晒，似係你唔明多

高社交能力既男人對女係最具吸引力
但高社交能力既女人未必係男人加分點

睇呢個post即刻諗起borat

答未姐

處男比人笑喎

樓主？

on9
女人掌握生育權個刻就無可能平等

權係人做出嚟嘅 點解一方多咗 另一方就一定會被減少?

(女性要面對二次傷害) 依個真係無可奈何, 因為法庭要你證明自己被害人嘅立場同提供證據先可以令你有更大機會勝訴, 只可以希望盡量減少

(辨方律師會標籤原告為濫交，給錯信息對方，從而為被告打脫罪名，女性要冒住這個風險提告) 律師嘅立場係一切由客戶嘅利益為先 我唔覺有乜問題

仲有(錯誤信息)? 真正嘅法官唔會有預設立場 只會睇證據 當真係可以畀到錯誤信息法官 而個法官又受落嘅話 個問題就喺位法官到 而唔係'男人'到

(女性要冒住這個風險提告，你估容易嗎？) 講到全世界所有人都好似想女人死咁 做所有事都會有風險 但法律可以做你個盾牌同劍 不過唔係只為你一個人 邊個夠證據就邊個勝訴 唔關你性別事..

話要打破父權嘅迷思
但係一講AA就負評我
我屌

使乜依度嗰度，你係連登開個po話男人應該請女人食飯試下俾唔俾人屌你臭雞

好簡單
生理上的設定定左男性就係比女性力量大，體格好
當然有部份女性都做到，但普遍的確係男性係體力方面佔優
男權點解會佔領左幾千年就係因為男人力量大，古時打獵，打仗，體力勞動都係需要男性去做，女性自然係受保護果個
係現代開始科技進步到兩性開始差距減少，又有機械輔助，女權先開始抬頭

凹嘅野就唔識洗 咁你屋企啲碗啊煲啊應該都好撚污糟

出街食飯就同你講男女平等，去到性就同你講master key and shitty lock

連登仔:我哋支持真正男女平等，ya

凹既area會愈來愈大

的確係父權思想
男女平等咗就唔會有樓主呢啲思想啦

你要支持平等你咪試下整到男人大肚囉

人哋貨品比喻係從屬關係喎清
你咁講偷換概念喎

支持樓主，順便俾大家睇下話自己支持真正男女平等嘅連登仔嘅真實嘴臉

依個係香港真係荒謬至極
工作內容相同 但女性薪酬比男性低?????
可以畀少啲錢就請到一個人 但做相同嘅工作
照你咁樣講 如果我係boss點解我唔炒晒啲男職員 淨係請女職員啊..
係因為請人嗰陣唔會淨係睇你係M定F啊 更加睇你嘅工作經驗 技能 學歷等等啊
唔好再用男醫生同女便利店員之間嘅薪酬嚟比較啦..

咁咪直接認自己父權囉，又要做雞又要立牌坊

睇黎你地真係好在意連登9up🤣

無話支唔支持
我係認同有男女不平等對待
男女本就唔同
點解要撈埋一齊

現實根本無法為受害的女性提供保障。你提及的人格謀殺，辨方律師為了幫被告脫罪，在法庭已經會向受害的女性人格謀殺，間接標籤對方係濫交，衣衫不整，主動勾引人，所以被侵犯係自己攞嚟，呢啲都係辨方律師人格謀殺的技倆。法律如何保障?
反而我們有一個共識，就是現時的法律制度根本無法完全保障男性和女性。但是如果你堅持呢個係女性的權利，我就唔同意。

第二，雖然性別會決定一個人的大腦發展，但大腦發展係好複雜，亦唔係單靠單一因素就能決定，所以當你提出女性在升中派位佔有紅利，係唔夠完整，因為有錢既男性和窮既女性相比，優勢可能已經不明顯，甚至比下去。

就住升學的議題，某些美國大學是會故意分配一些學位給弱勢的學生，例如保留某百分比的學位給黑人。而這個又會引會另一方面的討論，就是提供更多資源給弱勢的人和平等的對待，界線應該如何拿捏。

縮返入你老母個梅毒性冷感閪啦表情撚

話你聽係唔可以
因為慕強擇偶先係女人天性
你睇女阿head多數特别燥底就係因為佢地既天性欲望得唔到滿足所致

我屌你老母

社交能力愈強，擁有愈多女人既男人對女人最具有吸引力
班女始終唔承肯認呢點

平權不一定為咗爭取自己利益，更有人是為了建設更理想的環境給下一代。好似香港人點解要光復香港，光復香港都係平權既一種。

建議大家有時間可以睇下呢條片，講社會公義，去到最後總結個part, 有講點解社會公義咁重要

認左同認自己臭雞無分別

因為女人從來都係主動選擇既一方，男人係被動
無比喻錯

下一代得女人無男人？
根本都仲係女權自助餐

啱
女嘅可以收兵派綠帽
男嘅多人運動都唔過份
夠晒公平

樓主你快d走，呢度我頂住，大批仇女撚趕赴現場中

呢個回覆最中point，係bias 問題，我就無覺得男/女性多性經驗係壞事

樓主同D回覆嘅人講嘅前設 （女仔拜金、男仔淨係要處），我都覺得唔係好主流⋯⋯

都2020年，仲要用呢d比喻。。。。

巴打你可以睇下條片，由第6分鐘開始睇起，Charles有為男性所面對的不平等發聲。

其實我係針對樓主

你老母中武肺白撚晒啦，返屋企幫佢收屍啦，表情撚仲咁撚串

咁要睇下係咩女人同咩男人

如果你係針對大眾而言，你覺得男人係好難先搵到女人做愛，而女人張開雙腿就可以食仔，咁呢一個唔完全係女人既問題因為事實就係有唔少人見到女人，唔理好醜就會狗衝

成日講男女要平等
做工程
一男一女做學徒
兩個人都做錯野．要師傅咩鑊

兩個人一齋比師傅用粗口問後

女既投訴性騷擾
咁叫公平？

女人會大肚，男人唔會

男人避孕又方便啲

女人好多婦科病

男人屌西好易有高潮

收皮啦痴線佬

係某D國家確實係有不平等對代
如印度,中東地區
但香港已經比較進步

所以咪話女人掌握生育權個刻男女.跟本無可能平等
d電子雞ptgf又憑乜可以賺出超過佢地知識技能既錢？

你都可以投訴性騷擾嫁，係你唔做
又或者怕做左會比人屌得仲重，點會性騷擾男人呀咁
咁呢個咪係傳統性別定型左男人一定唔會比人性騷擾/俾人屌幾句就投訴，唔係男人黎
個世界係唔公平呀，所以咪要企出黎一齊爭取平權囉
男女都係性別定型既受害者呀

呢個飲食男女po仲咁多人嘅，真心返咗2019年6月前

同理
樓主同d女人都可以叫男性多性經驗做fuckboy，渣男，雞蟲

咪玩

男仔做工程
要帶埋老母開工

投訴？

女既坐冷氣房
男既入蒸氣房

世上無絕對公平

只係希望有最基本既尊重

之前比條女當水泡撚足七年

唔通我又屌哂所有女係雞咩

知道自己有咩不足
做好自己

終會揾到同路人

同樣人地話你係臭雞就一定係？
做好自己,諗清楚自己要咩

終歸會遇到一個好

係睇你有冇珍惜

因為條J不會越插越大～
但個閪會

Please do more research

你屎眼會唔會因為咁多年痾屎而鬆哂

唔貶低對方 點食靚女啊

呢度好撚多臭鴨

由我屎眼活塞出入係軟野，同每次不會over 3分鐘

無得比～我輸了

渣男
個term好蝗，應該叫番賤男？
其實雞蟲呢，係講緊男人真係俾錢叫雞先用得岩，唔係郁d就叫雞蟲即係認非性工作者既女人都係雞，都係自損三百既字
所以計計下，仲剩番幾多字可以罵男人多性經驗丫
諗多個，萬能插，都無幾貶義咁

用唔岩唔計，咁你又何必執著女人比人話係雞

樓主隻眼淨係睇自己想睇既野
唔怪得人wor

老四認同

無人唔尊重你wor
你有無真正去了解過同你立場相反既人既諗法
我淨係見到你一味鬧人

工人姐姐 按摩妹 夠唔夠藍領 佢地全部一定要女人做

得罪講句 做唔做藍領係由體能決定 而係由經濟去決定

男同女對可以社會都有貢獻 無一定係話男人就要貢獻多D

你想表達貢獻多D所以權力大D？唔好玩啦 一切都係錢 同男女權有咩關係

人地鐘意處就話人父權產物

鐘意身材好樣靚你都可以話父權產物啦
總之乜9都父權產物
淨番你個套先唔係

no offense
個人覺得男同女過左20歲未性交都係老處
處男可能性無能 處女可能性冷感
結婚先性交真係good luck

不過我點睇唔重要 重點係你另一半點睇
如果你有的話

咁你會唔會覺得同你想法唔同既人
例如一d覺得應該留處俾老公既女人
佢地既愛情觀係應該受批評?

有所謂啦
係男人都想d女開放d
btw邊有老公想一出街 通街兄弟 有份試過你老婆
不過連登應該係世上最開放
支持女性多d性經驗

正常既 係人都想將自己唔好既野睇成冇問題

我覺得唔係既
普遍黎講反對處女情結個d先係咁

我想指物化人當人係貨唔關父唔父權事啫，並反對post提出嘅社會男女正形。
我下面都有講啦，有真正嘅愛情係唔會當人係貨。

true

同意你一開頭嗰句，就係因為父權社會之下啲人覺得男人能力高啲要照顧「弱者」，所以俾「弱者」養返轉頭就係廢柴。有啲時候應該要講清楚我哋係支持「性別平權」，「女權」呢個term成日俾人標籤，實際上男女都係受父權社會壓迫嘅人。

不過唔太同意社會普遍認為女人揾有錢人就成功呢個講法，喺男人俾人笑食軟飯嘅同時，女人釣金龜好多時都俾人話咩貪錢臭雞之類。你睇下fyy前排同賭王個仔啲新聞都知，好多comment都係話佢係雞

並冇反對*
打少個字

一個攻
一個受
係唔公平
但你又可以點

生同育係兩件事，男女都參與到，為何女人掌握生育權？

ptgf同埋電子雞都係，一買一賣，自由經濟姐法律無嚴謹監管之下，再加上有人肯洗錢先會出現

當然會受我既批評啦
班教徒都會話我拍拖性交敗壞道德

everyone's judging
差在講唔講出口咁解 同你自己care唔care

因為一個女人一個月卵子得一粒，仲要懷胎十月
男人為左繁殖就要被挑選，有生育權既女人永遠供不應求，唔係ptgf電子雞點解會有市場

係因為女人要承受有BB嘅風險，唔生落仔會好傷身，生又要辛苦10個月，產後仲要修身，又有機會憂鬱

男人又好女人又好
去到最尾都係睇自身條件架姐
你如果夠有錢/事業成功/有學識有內涵到一定程度
根本唔太會有異性再攞咩舊鞋呢d terms黎標籤你，因為你唔結婚都可以過得好好
講到尾 選擇權係自己身上 唔需要在乎d無謂人講既野

咁點解樓主批評人就得
人地批評佢就唔得
話人係父權遺毒

根本就逼人接受自己個套
垃圾女權

香港多性經驗嘅男人，一般叫做雞蟲。

exact7ly
仲有呢排好興既種族歧視都係

岩呀，唔好得個講字，做啦

物化自己就係最標準既物化
都唔知你想表達乜

on9又話社會學角度?
講唔掂又spin番生物學?

加油
好多女人都同你一樣諗法

係咪串我女人

樓主係S女，對住班M男聽聽話話
咪覺得父權社會好有問題囉

事實上做女人都唔知幾撚好
有塊閪，識打扮下，五官正常就大把男人爭

你有本事自然可以唔洗取悅男人，做女強人
不過唔好一邊要個男人養你，買名牌俾你，食飯要男人俾錢，d野好重叫人幫你拎，另一邊又要屌鳩父權唔公道就得喇

Btw，男人多性經驗係風流，背後有多野back up
你試下搵個窮酸柒頭，睇下你會話佢風流定猥瑣

收皮啦

個鎖既比喻不嬲就講笑咁講
只係網絡流傳既一個笑話
當係真既就on9啦

仲要吹到所有男性都覺得女性要守貞而男性唔洗守貞
你同林鄭上個月quote曼德拉講野一樣
將網絡既meme當真新聞

所以而家咪討論同批判緊父權制度下，唔止女人受壓，男人都會受害囉

唔係
其實好多男女都會咁做
唔只女

處男夠會俾人笑到自殺

樓主選擇性失明

既然係咁
遮係女人俾你屌俾你抽水有你賺啦
咁以後女朋友話唔aa你唔好咁多嗲喇

香港好多好男人嘅
不過連登果d日日屌呢屌路嘅就算啦
呢個世界講供求
要求樣中上，經濟獨立，性格好，身材好，處女
可以！但人地唔會要你遮

笑撚死

所以男人要求女人正就唔好屌女人要求男人有錢

慢慢笑啦
現實唔會因為你笑而改變

幫我平反

因為唔公平

正評不解釋

臭雞係咁

有冇去black lives matter?

有所謂「本事」就要勁用？咁都要人地同意比你用架 同認證下係咪真係咁勁

鎖同匙呢個比喻前設已經定性左：男人做愛係主動嘅、同係成功達到目的行為(開鎖能力)；而女人做愛就係被動嘅、被使用嘅(失守被打開、鎖唔住野)嘅行為

好，大家會話，咁女人係被動矜持等人追等人溝、做愛又被動死魚唔撚洗郁架啦，話佢係垃圾鎖有咩錯啊

然後，當有女人主動啲溝下仔、關係中主動求愛要騎，大家又要屌正一臭雞

again 唔止女人唔敢主動唔敢享受性，男人下下都要做哂主動，都好攰好無情趣姐

自動清潔
聽過念珠菌未

我u grad，認同呢個比喻喎

因為男好難搵到女屌 多女屌其他人會覺得勁
女就肥婆都有人要 成日比人屌=隨便

有鳩既表示
見親上面個類比都想笑

都岩 如果個個人都明白個類比係錯
個個都有足夠智商判斷對錯的話
咁三層樓收緊租果個 月入140K果個就係佢地
而唔係我

咁你會揼咗對臭鞋定揼咗對臭腳啊？

男人唔止得外表有價值 仲可以有好多野令自己更有價值既

因為個20%仔 屌曬80%女,

淨返嗰80%仔 咪要食二手

其實拍得幾次拖都會搵返同自己差唔多經驗嘅
拍得少拖嘅通常理想太高發曬夢咁
拍得太多拖又會覺得佢性格有問題次次都好易分
所以我就話男定女都好都係拍過2-5次拖先最好
拍過幾次拖仲係度發緊白日夢果啲食得屎 等孤獨終老

莫道你在屌柒人 人亦能屌柒你

戴返頭盔 當然你carry到自己孤獨終老唔係一個問題
係以為自己唔洗努力男女神級會對自己一見鍾情果啲先食得屎

喂 你咁快秒左樓主得唔得㗎

落仔呀嘛 打乜撚嘢胎 大陸嚟？

Agger

屌你老母同女人啲邏輯真係

你個腦真係裝屎㗎喎

自動清潔cs佬

「其實陰道有很多益菌，而且是弱酸性，有自動清潔功能」
求其查都搵到啦

無啦啦拉乜春野兩性平等來講

明明講緊性經驗

樓主嘅問題根本戇鳩到無倫

你改變唔到㗎喎 係呀 係咁撚戇鳩㗎啦 我都唔知點解自己會鍾意大波嘅女人添 兩大舊肉係心口有咩好？

問題呢啲就係天性嚟㗎啦，覺得你污糟唔係後天嘅文化思想影響，係由心而發覺得你臭雞

就算我同你講 世界都好文明接受到女人做雞 最後都一定冇人會想自己條女係做雞

天性嚟㗎嘛屌你老母！

用下腦啦白癡閪

大多
u grad

你咁講m到夠係將污糟嘢排埋出嚟啦，咁m後係咪好乾淨
根本唔係講緊呢樣嘢，係洗到真係乾淨呢個情況

我淨係覆緊條友話「凹既好難洗乾淨」呢句野
想講佢個比喻錯哂姐
根本唔係講緊你講個樣野

救撚命

問題而家班女權撚下下啫住82定律入面個兩成既成功男人
但永遠忽略普遍個8成男人生活慘撚過屎

社交能力高既男人永遠最吃香，而且一定有其它價值backup

腳同鞋比喻：
男人係腳，著鞋天經地義，亦係腳揀鞋，有好多對鞋唔出奇，鍾意日日著唔同鞋又得姐！鞋就唔同一生就得一個主人架咋嘛！

女人係鞋，只係object ，天生緊係比男人用，但著得多就cheap同爛喎，嫌舊嫌爛咪扔囉，唔通係腳錯咩，扔佢咩？鬼叫你天生係鞋啊？

多謝巴打quote我，我承認我打漏咗性經驗和父權的關係，我喺度補充返少少。
如果要我自己形容父權的話，最直接的就係女性身處於一個被男性支配的位置。
這段被支配的關係可以透過不同層面觀察到，而Slyvia Walby就提出了六個層面，其中一個是Sexuality.

Sexuality講的是就住性方面，社會對男性和女性有不同的期望，例如當一個男性有豐富性經驗，他會被形容為感情豐富、情場浪子、多情……當一個女性有豐富性經驗，就會被形容為臭雞、淫蕩，唔識潔身自愛……

至於點解會有這種不同的期望？因為透過這種期望，男性就能主導性愛。在何時，在何地，與何人做愛，都是由男性決定。如果女性決定的話，就會被冠上臭雞、淫蕩等罪名。漸漸女性的性自主權就會被剝奪，任由男性控制和支配。由此可見，社會如何看待不同性別的性經驗絕對與父權有關，如果巴打有興趣，不妨搵Slyvia Walby的Theorizing patriarchy呢本書睇下。

另外有幅圖可以更容易明白社會對男性和女性在性經驗方面有怎樣的期望。
圖片來源:

所以要增值自己，唔好做loser

還有其他巴打回覆，嘗試透過生物決定論來合理化父權社會的不平等。因為男性和女性生理上有不同，所以出現不同性別的分工。但是經過無數學者的研究，生物決定論的解釋已經站不住腳，因為這理論是受到當時的社會文化影響，甚至在近代的人用來掩飾性別的不平等。想詳細了解可以睇下呢段片
裡面有關於詳細解釋為何生物決定論是站不住腳。

唔係好同意，男同女本身生理構造已經好唔同
例如我真係搬唔到重嘢，要男人幫我手拎
我唔係唔想拎，而係真係身體限制做唔到。
而且女人有月經同生育機能，嚟M真係唔係男人體會到嘅嘢，但男人好多時都會體諒到女人經痛；好多時女人就已經有生完要照顧細路、做好一個媽媽嘅天職，而另一半就要做好父親嘅角色，男女天生根本就注定咗要各施其職，唔係你一句話呢個係父權社會嘅唔平等就推返到

睇晒佢
我睇法都係女人天性係鍾意比強者支配，滿足到天性欲望
即係女人講既所謂feel

你同女人講平等，你永遠得唔到你想要既男女關係

點解香港男人冇樓就係唔上進 香港女人有閪可當八達通用？

你都係解釋唔到點解社會會有呢啲期望嘅根源

你覺得係社會思想影響？

我就一早已經講咗唔關思想文化事

Demand and supply

啲人係鍾意守身如玉嘅女仔 你點都改變唔到㗎啦

我夠話黃金鑽石有咩好

咪又係金屬同炭 我話全世界嘅人都係思想落後同原始人鍾意嘅嘢冇分別得唔得？

清 唔駛咁激動嘅

無人想自己條女係雞 呢個我明
就算係女 都唔會想自己男友係鴨嘅

我諗有得揀想女友/老婆係純潔處女，或者唔好咁多性經驗，因為覺得自己好似可以佔有對方多啲咁，但我又唔會認同男人鍾意女人純潔處女先係正常天性，將來假設我真係遇到鍾意嘅女人有性經驗，我都唔覺得就要嫌棄人臭雞，有經驗有唔同玩法嘅
而且，就算女人都可以介意男友/老公性經驗豐富架
，男女都好，把尺都可以唔同。

女人天性係鍾意比強者支配，滿足到天性欲望←如果女人天性係鍾意被人支配，為何一百年前的女性要走出來爭取平權？為何他們不好好接受被男人支配？
這只不過是你覺得係咁，從而合理化自己的想法。

這套電影是改編自一百年前，英國女性走上街頭爭取投票權。他們冒住生命危險反抗，情景跟現時香港相似，都係反對壓迫。
所以你認為女人天性係鍾意比人支配的想法係站不住腳。

正解
5個文盲負皮

一條開到好多鎖嘅匙
叫萬能key

一個比好多鎖趨匙開到嘅鎖
叫垃圾

現實中擁有一個有經驗嘅女人
幸福過一條乜都唔識唔做嘅死魚
而一個有經驗嘅女人
係你哋班古老石山連登仔擁有唔到㗎

咁係因為女性工作收入上升，仲有最重要既一樣
避孕同墮胎技術普及，咁女人可以更多機會接觸到唔同男人，生育權完完全全掌握係自己手入面

以前中出=受孕，又無咁多工作機會，當然就係傳統社會男主外女主内

請睇我#476的回覆，因為社教化的問題，令到自己內化了女性氣質，漸漸你就會認為自己做不到，就如片中所講，你相信的事就會變真。

人類係具有突破限制的能力，在外國，有女性的軍人，他們同樣要接受軍隊訓練，有時更要出國負責任務，所以請不要將自己的性別作為自己的限制。

事實女人都係講feel
你個套係永遠解釋唔到

咁有得你簡

你揀你老婆萬人斬定係純潔？

呢個先係fair test

唔好轉移焦點

我認同女人可以介意老公性經驗啊，但佢哋自己問心咪又係唔係最介意

根本冇人強迫佢哋點諗 係佢哋強迫啲人一定要接受佢哋嗰套 我嘅重點係想講 唔係我地願唔願意改變 係真係喜好問題

咁點解會出現呢種Demand? 你都無解釋到。我的解釋是這需求的出現係因為社會建構出來的。在不同的文化背景有不同的需要，例如中國有一個少數民族叫摩梭，這民族係以母系家族為主，男性只需貢獻他的精子，養育孩子的責任會落在女性和他們的親戚中。結果在這種文化背景下，你覺得仍然會出現你所講的Demand?

你講果啲只係少數，事實上宜家社會運作的而且確就係咁，身體嘅限制永遠都唔會衝破唔到呢個框框。唔係唔想做而真係做唔到，當然女性軍人/女消防員，都唔會佔大多數，我就係講緊呢個大部分女性擁有嘅生理限制，呢個限制並唔係喺父權社會下有嘅嘢，點解女性一定都定咗喺弱者嘅角色，部分原因就係咁

呢個話題同女性鐘意以貌取人、唔尊重生命有得揮

你buy呢個比喻，就姐係認同男人做到愛係叻、係實踐成就，女人做愛係唔情願被迫做、失敗蝕底，所以係垃圾嘅

你問下條女邊個ex教佢囉

上連登勿認真講咗幾多世屌你討論區乜人都有 仲有班人會係咁講 你所謂嘅侮辱女性 但你真係覺得一個有少少腦加識得尊重嘅人現實對人會咁？屌咪由大家發洩下 定你係個啲要人上網都要認真個啲膠嚟

至於點解會有這種不同的期望？因為透過這種期望，男性就能主導性愛。在何時，在何地，與何人做愛，都是由男性決定。如果女性決定的話，就會被冠上臭雞、淫蕩等罪名。

呢度叫解釋咗？

你重複返件事件咋喎

我咪一早講咗係天性囉

所以係由原始社會進化而成，咁樣先能夠確保自己嘅下一代係有自己嘅基因。

補多句 我唔知你身邊啲人係咪咁 咁我勸佢哋上少啲連登至少我身邊都上開連登嘅人唔會係咁先

我係#476的回覆都提及過，因為社會主流的社教化，所以大部份女性內化了女性氣質。所以你會認為我舉的例子都是極端的例子。

社教化的威力是好強，例如一隻剛出世的貓，如果將他放在一群狗堆相處，他的動作都會變得跟狗一樣，因為他在模仿他身邊的人。人都是一樣，自小父母灌輸什麼價值給你，你會不停接受並逐漸成為那種人。

你唔係好明我講緊乜仲繼續用果啲所謂教條講女人應該要乜乜乜物物物，要相信自己做得到，我根本唔係講緊呢啲嘢

不過就算女性化咁又有乜問題，生而為女人想做一個女人有乜問題，點解就係因為喺所謂嘅父權社會就唔可以女性化要變得剛強？女人想做女人嘅角色、男人想做男人嘅角色都有問題？點解加插埋「因為父權社會所以咁有問題」？

因為男性要處於一個主導的位置，所以他們會建構一種期望，這種期望是要用來控制女性，令女性身處於一段從屬的關係。

再者，何謂天性？摩梭男性的天性是如何？而我youtube片中的主持都有提及其他少數民族，咁其他少數部落的天性是如何？如何解釋他們會畏懼女性的經血？

同埋點解我講女性有生理限制 例如 拎唔到重嘢
你就覺得好有問題？咁如果係咁男性係咪唔應該幫女性拎住任何嘢？咁係咪就代表咗男性「尊重」果個女人？反之女人俾男人拎重嘢就係咪擁有「父權社會」下嘅優勢/男性唔尊重女人視之為「弱者」？

咁點解男性要處於一個主導位置啊？

咁講已經唔係兩性平等啦

仲有你唔撚好再用少數民族嚟到講 依家就係討論緊現今社會㗎啦 以偏概全有咩意思 如果你係要用少數民族嘅話咁都已經解答到兩性平等啦

一樣有男性畏懼女性喎 唔好講到下下都係男人蝦女人

本身你有自主權係無問題，但現實中有好多女性係受到壓迫，他們是被迫接受。我之前都有舉例，例如在家庭方面，香港統計處的數據顯示女性負責家務的比例遠超男性，為何普遍男性可以享有特權？為何不是男女性都需要共同負責家務？這無疑顯示出男性和女性受到不平等的對待。
有關統計數據，請看P.105:

或者有人會說，因為男主外，女主內，所以女性負責家務是好正常。但是有外國研究顯示，有部份男性儘管他們失業，而女性需要工作，家務的工作都是交給女性。想了解更多可以睇下Lydia Morris的Redundancy and Patterns of Household Finance.
所以男主外女主內的說法都是站不住腳。

而香港女性是在不同層面都同時受到壓迫，例如在家庭中，大部份家務都要由女性負責。在工作中，女性都是做一些薪酬較低的工作，儘管工作內容相同，女性的薪酬都比男性低。而家庭暴力個案，有80%的受害者為女性。有關80%受害者為女性數據請見 Newly Reported Spouse / Cohabitant Battering Cases from January to December 一欄

同工不同酬都有好多新聞有報導，用google都搵到一大堆

無人否定男人生理結構，體能體力好過女人，呢個係事實。
但女性一定定左強弱者角色？
強弱係現代社會一定係下下鬥搬野？
做愛一定係男上女下？女人一定要被動？

因為男性覺得自己優越，這個是父權社會的想法。性別平等是要打破這種想法。

所以生活係香港既男人好可悲，細個要聽媽咪話，咁就比人生第一個女人奄左
以為對女人好，付出真心就可以得到想要既關係，事實往往係血淋淋

你咁諗完全唔符合女人既天性

所以我淨係用生理限制男同女嘅分別亦都係唔同意呢一點男同女可以睇齊，唔明點解有啲人可以認為男女可以生理結構「平等」到

女人生得愈多，身邊愈廢，所以自然做得愛愈多個價值會愈下降

相反男人就冇呢個問題，咁簡單既生理學都唔明

個子官陰道要黎生仔既，比人插到殘晒仲點生

男人想做大男人/女人想做小女人當然無問題，個人選擇幾咁閒姐。

但有問題嘅係：係父權下，當有男人做唔到/唔想做大男人，就會被其他男女批鬥不是男人，正一垃圾，咁樣健康嗎？ （君不見樓上已有留言問點解男人無樓就不上進/女人靚靚有閪就有8達通）

當然，我幫埋大家即駁，大佬，這是天性呢，這是社會，這是現實，要生存請你逆來順受，鬼叫你揀做小數者，多人咁諗個樣野一定正確點會錯？直情係天道天性啦！

屌呢張馬路相加句野響中間
同你地笑果啲港女愛情金句啲page有乜撚分別
係咪會有深度啲

再者其實呢句sexist野響外國都比人屌左好耐啦
仲拎出黎講

你又spin 返去做家務到我講緊男女生理構造令到天生唔會平等，你又覺得呢啲係所謂父權解釋到嘅嘢？如果照你咁講世界真係好簡單，我不嬲都覺得只要所有嘢唔好走向極端已經夠，例如某啲宗教認為女性地位好卑微，連通姦（俾男嘅兄弟搞）都無問題，但呢啲已經唔係單單「父權」「男女平等」「女權」就可以推返嘅嘢

個問題唔係生理限制本身，反而我會認為這是一種虛假意識(false consciousness).
當然事實都一定有人拎唔到重嘢，不論男性或女性。

我針對的是有一些人會利用這點，來合理化父權文化。因為女性就是虛弱，所以要有男人照顧，這種想法就好似舊有封建時代的女性，認為一定要嫁人先得。但事實女人唔嫁，係咪就生存唔到？

多謝巴打補充！

咁你條j又會插落個西到轉圈？
你覺得樓上個比喻唔好既話
証明幅圖句比喻都一樣衰

你咪開個post 幫男人平反下反正都有為女性性自主平反嘅post

你唔洗spin 所以我從來都講緊男女生理構造不嬲無辦法「平等」到亦都從來無講過咩嫁唔嫁人果啲嘢，我亦都無興趣同你討論呢啲範疇嘅嘢

一鳩樣啦
處男會比人笑
處女唔會比人笑

會闊
生理學上，女性生仔會耗費大量資源，仲有生命危險，必需選擇優秀男性，而優秀男性係少數，優秀的男性會有多些生育機會，可以生到80歲，生十幾個。女性過40生仔就危險，一般最多都係生4、5個，一個優秀男性就可以滿足

Ching心水

清

其實男女本身個生理構造就唔同，點樣會做到完全平等？

真心架，小女人溫柔係正，但下下懶係矜持，play hard to get，撚知你想點咩，想搞野咁又要ai又要西。

父權，係迫害男人就真，娶人要有樓有禮金，屌，買女咩，女人家下都搵得多錢啦。

vagina =/= uterus

其實都係睇你想要啲咩之嘛
你可以咁理解，但事實父權先係鞏固男性地位同利益嘅所謂一啲思想，不過如果你無辦法喺入面得到利益當然唔會鍾意好支持你推動女權

北歐國家嘅性別平權政策比全球好多地方走前幾十年。照理應該好多女性會選擇傳統屬於男性嘅職業, 或更多男性選擇傳統歸類於女性嘅職業。 結果係當你盡量 remove 咗 social expectation/influence, 女性比男性選擇做護士嘅比率係 20:1, 而男性比女性選擇做工程師嘅比率大概係 20:1。我唔太明點解性別越平權嘅國家, 男女性職業嘅選擇越趨兩性傳統嘅定型?

一講到性別平權就用天生生理構造嚟講冇可能平等，到底明唔明咩叫平權？
唔係要變成一模一樣
而係將制度裡面對人造成壓迫嘅部分除去
盡量消弭對男性女性嘅壓迫
女權唔係講緊要變成男人、同男人一樣（佢哋都唔會想）、或者騎住男人（部份仇男嘅就係咁）
可能過往同而家都有極端女權人士出現矯枉過正令人反感，但其實樓主就冇呢個意思。
不過樓主係咩意思又點，
喺兒登講呢啲真係冇咩好結果
見到成堆人自己spin走再屈樓主spin走同屈樓主真係覺得好撚好笑，原來白癡仔都識上網

呢啲咪女權自助餐囉
乜春野同工不同酬 如果男女做到既野係一樣 你係老闆既 你會唔會比多啲錢請男人？ 老閪都淨係請女人啦下話慳皮咁多
但事實係無呢回事 意味住男女做到既野有分別

召喚會然小多士

記得之前有巴打回覆過類似，唔會做到完全平等完美，但唔代唔表可以/唔值得改善情況？

我覺得平等唔係話，男人唔幫得女人搬野
而係女人都唔撚好當男人係老馮，自己明明搬到少少都唔搬

一個人搵唔到錢，佢人係廢就係廢，唔係因為佢係男人就零舍廢，喔，佢係女人就係無咁廢，因為可以等男人養。

冇人話會做到絕對平等

我都想講好耐 啲人完全離曬題

如果係咁，我都想知宜家啲女權爭取緊啲咩？
其實樓上果個，知唔知喺日本如果男人俾女人告非禮下場會點？99%會判男人有罪

其實女權閪問得呢種問題都已經有既定答案
都只可以答「男人比女人多priviledge」

女權咁多老鼠屎的確令人反感
如果佢唔係只想提升女性權力而係兩性平權
我諗唔會多人反對嘅

你短同廢啫
好多做愛激烈子宮受傷case

咪臭係就算係TB 佢地夠無呢啲乜柒定型 想做男人啦 佢地可唔可以同男人直接較量呀？

根本喺基因上面就決定左生理既限制 我唔明點解啲女權撚咁鍾意ignore呢樣野

佢啲邏輯薄弱到真係唔洗起底都知係女人黎

社會既刻版形象
講完

同意巴打意見, 提供額外資料

咁點解提升女性權力就令人反感？
提升女性權力唔等於男人變成nothing
事實上女性主義運動嘅起源就真係源自當時社會女性地位真係同nothing相差無幾
樓主其實冇講過要女人大曬
係有班人喺度起鋼

你啲智商低到真係唔洗起底都知係弱智嚟

女權係提倡兩性平等定女性主導係差好遠
不過樓主開呢個po都係想講前者啫
係好多受父權思想影響既人覺得一提女權就屬後者 威脅到男性地位咪起曬鋼咁

我勸樓主慳返啖氣
唔洗再覆啲弱智
一見到女人要爭取啲嘢就起哂鋼
唔好期望佢哋會明

下？即係你認為大家生理限制係一樣？
講下呢方面你有咩證據可以推翻呢樣野？

唔係既話你講既野同地平論撚好似呀

仲spin到話呢個係bias 掩飾「男女性別不平等」
講真我生到細粒我又想㗎咩

不過巴打，如果女權走向正軌對男性嚟講先有好處我講緊真係爭取緊男女平等而唔係果啲乜撚嘢「女權自助餐」

下下用天性講，無得好玩喎。
天性做愛，插插插姐，條jer天性都唔預擺口啜掛，我地唔撚識會用dom添。
有人prefer傳統style，都唔係唔變通得嘅。

咪就係話你地女權自助餐囉
講撚左成日
仲講起源
睇下香港依家係點啦
個閪當八達通呀

喂你串完我之後可唔可以講下野呀

男女平等=女權自助餐？？？樓主只係叫人消除對男同女既stereotype 唔好因為性別而雙重標準 我真係唔明點解搞到咁複雜

我想
但我擔心以閣下嘅智商理解唔到
用返你個level嚟就你啫
你淨係最後嗰句就已經假設咗女人就係邏輯薄弱啦你話女權撚鍾意ignore生理限制，咁男權撚係咪淨係識起手式講完生理限制冇得平等就end toipc
Sorry會唔會太複雜唔啱你睇

咁係人都想搵個高質既異性做另一半架啦，不分男女，呢個係人性黎
但係最後搵到d咩level都係各憑本事同運氣
加上你遇到d咩人都係睇你自己能力同層次去到邊
你中學咩圈子、大學係咪外國名校、工作係咪大公司勁部門、屋企環境、性格、呢d都會影響你識到d咩人
自己level未去到可以搵你口中既2成成功男人，一係就提升自己，一係就接受現實係8成過堆搵個人過世

因為
佢哋話女權就係女權自助餐
佢哋話係就係
佢哋就係宇宙嘅真理所在
樓主係邪魔外道係佢哋眼中嘅臭雞女權撚
講到做女人有個閪就可以嘟
其實好撚簡單
而家醫學科技咁發達
佢哋可以去泰國做個手術整返個閪
就可以拎嚟嘟了
洗乜喺度話做男人好慘好多包袱

呢樣我都認同 即係果啲咩女人一定要做家務果啲 男人一定要請女人呢啲我認同有得講下 應該係話性別平等

但最憎真係明明大家生理上真係有唔同都硬係要講到係一樣先黑人憎女人本來就係高體脂 低啲肌肉量架啦 就硬係講到係個社會認定左係咁先係咁

呢啲論調同地平說有乜野分別

風流由古時到而家都係負面，係講嫖妓同生花柳

我本來仲諗緊你想講咩 可惜樓主唔覆我

咁你女性同樣可以覺得自己優越

人屌你你屌人 突然全部都不屌你

啲五毛係尻下尻下

事實是以前的女性受到男性壓迫。所以依家女性主義興起，希望把這種壓迫的關係打破。

睇哂啲留言
ching你真係好有心機
樓主明顯已放棄同班人爭論

講黎講去都係兩性間充滿雙重標準
就好似男叫雞人地覺得好平常 但女搵鴨就係臭雞
冇人講過得女方可以忠貞 忠貞本來係唔分男女既 要兩邊一齊做 講黎講去都係想對同一件事上既待遇平等啲 唔係講生理上

下而家邊個要男權呀？
而家就係啲女權撚夾硬話大家生理限制一樣喎

咁你明大家生理有限制 又點樣可以完全平等呀？即係場火會因為你係女人就無咁難救？場波會因為你係女人就好睇啲？你咁有高見咁你講下呢啲點樣平等呀乜夾硬降低個標準就係好咩屌

痴撚線又係無講過野

多謝社科巴咁俾心機覆 我係隔離見你咁樣都鄧你辛苦 完全係對牛彈琴

啲女權撚真係好撚惡點解一嚟就起曬鋼屌人弱智又盛
怪之得啲人成日話香港啲女好惡好大女人

你用生理限制撻人
對方用返數據去答你所謂嘅生理限制
咁就叫夾硬？
再講多次，平等唔係「同等」「一樣」
係將體制裡面嘅不足盡量消弭
如果你前設係平權就等於一樣
咁其實成件事好簡單
男人做變性手術
或女人做變性手術
完

咁你講下女人所謂既feel到底係乜

off topic 少少,
樓主點睇ig meltoo 個女權撚?
我條女有follow 開佢得閒食下花生咁,
但有時我見佢惡到亂咬人,搞到我本身對女權嘅印象愈黎愈差
之後前排wfh 得閒, 我搵番一啲ig 係講男權, 平權嘅全部都比佢咬過
例子:
man.power3
association_for_gender

我理解往時既人，例如以前英國女性係唔可以修學士。
至今香港，除咗可能家中父母有偏見之外，香港女性講平權其實想平咩？甚至我認為樓主既標題係屬個人取向，女人會唔中意男人有好多個Ex，咁中意唔中意，選擇權係個人上

哲學有偈傾—男女霸權

明你somehow想講咩 但其實都好難脫離生理 客觀黎講男人性需要強好多係事實 雖然我都唔會覺得叫雞好平常 我自己都唔會叫 咁我先會唔鍾意條女去叫鴨 如果自己都成日叫雞既 咁唔應該屌條女濫交(但其實反而叫開雞先唔會屌呢啲女)

所以唔好將個別例子放到咁大 唔會有結論

我剛開始接觸女性主義的時候，都讀到一頭霧水，花咗好多時間去理解。雖然我唔係做研究，識既野亦都有限，但我都希望可以推廣俾多啲人知女性主義，同多啲人理解到男性和女性各自面對緊的不平等。因為呢啲不平等有可能會繼續延伸落去，但如果我地肯行多一步，思考背後既意義，或者有可能帶來改變，就好似一百年前的女性，主動走出嚟爭取投票權咁。

因為世界主流仍然係父權社會
歐美一樣有咁既問題
香港其實都唔算太差
D人起碼就算有父權心態都會盡量唔表達出黎
就算自己雙重標準都多數口頭上會認同男女平等價值

啲男權撚真係好撚惡
點解一嚟起起哂鋼屌人邏輯薄弱唔洗起底都知係女人又盛
講到女權就自動spin去就係女權撚

「生理限制」都唔撚關事 睇黎佢連性別平等呢個term都未搞得清係乜
最廣義黎講係指eliminate gender discrimination
而唔係equalize兩性既條件

咁你解釋下d女打機咁屎但大把狗公去睇
唔通真係睇人打機技術咩
真係on99

同佢繼續講落去根本冇意思
最實際都係去做個變性手術

香港黎講的確係真

真理係恆久不變

然後當時班男人出幾多propaganda去污名化班爭取投票權嘅女人

其實都有女打機勁 點解一定係屎...

香港對比其他國家，的確較其他國家好，但仍然有一些問題存在，如果可以繼續進步就更好。亞洲國家的話，南韓的性別不平等是非常嚴重，之前都有一套電影叫82年生的金智英，就係講南韓女性如何受到壓迫。

推呢個，我都想知香港女性仲想平啲咩？
老實講身為香港男人已經好撚慘
利申 女人

咁男都會比人話雞蟲，佢地開親post 都比人瘋狂負評架
不過講真你唔滿意咪繼續去搵多啲人搞，然後再同你想結婚嗰位講：「我同過好多男人上床，你千其唔好介意」，你睇下最後結唔結得成婚。結唔成嘅就再等下一段情，睇下邊個埋單。

其實當時既情況同依家香港好似。都係有權勢的人壓迫無權的人，無權的人走上街頭爭取平權。只可以講歷史一直重演。

係囉
男人食得女就 幸福賓周
女就俾人叫公廁

okay你quote多次佢既數據如果有數據支持男女係一樣既 一早有迴響啦
咁即係點呀？你認同定唔認同男女有生理限制姐上面又講到話明有生理限制 而家又想駁？

你望下上面有幾多女權撚係話要一樣先啦喂係咁spin乜柒同工不同薪已經係啦屌

如果你覺得以而家香港既體制黎講女人有好大既壓迫既話 咁你攞男人黎做例子會有說服力好多多幾多counter example

有呢啲page 嘅咩想follow

新聞機構香港討論話題性嘅節目好似唔多，多數都得政治同旅遊。 希望香港可以多啲呢啲討論節目

冇辦法
刻板印象可能要數以代計先有可能改善到
香港人其實算好有口德
就算心裡面自己唔會接受多性經驗女仔，都會口講話現代男女平等好平常唔應該介意
雖然你可以話係雙重標準，但都已經算踏出左一步，等世代交替慢慢洗淡個刻板印象個雙重標準可能就慢慢消失

科水既問題

女既會變鬆同黑
男既冇咩大變化

講性別呢樣野點會唔會理生理限制呀師兄就係大家有唔同既生理限制先有唔同既性別呀嘛可以無性繁殖就唔洗咁煩啦

以你個定義黎講 我絕對認同中東果啲地區要推行 但喺已發展既國家黎講真係已經唔差

大家屌女權自助餐係屌緊 你指出有啲野女性係輸蝕 但又完全無視自己本身有既權利 咁咪自助餐囉又唔理男性又有啲咩輸蝕 咁咪得女權而唔係男女平等囉明未呀

黑好似唔關事

無錯呀要追求女權撚口中既公平真係要大家都做變性手術 你講得好啱

點解啲女權撚都咁撚閪 樓上果件都係極品
難怪啲男人咁反感女權
明明本身如果行啱嘅話係對男人好

呢個社會係咁 接受現實

因為啲女權撚係真係淨係爭取女權而唔係講緊男女平等囉你真係平權既就咪咁自助餐啦好心
上面條友已經係啦 完全無視男人蝕底既論點 一味就女人點點點

外國有拍到短片講點解要同工同酬

咁我一定唔係女權撚 我從來唔覺得男女之間有邊方特別輸蝕

正常男人過30歲越黎越有錢有事業
女人過30歲呢就...睇下tvb 嗰班中女仲撈緊，應該賺埋買姑婆屋

所以其實都係返返去生理上面...就算唔講打機 講踢波 都一定係睇男人多 因為佢地體能好 所以好睇啲

如果你話係因為社會定型而令到女人體能上無男人咁勁既 你無視哂所有科學研究 而地平論應該都啱你口味

其實樓主置頂個回覆，我舉咗一個例子，講男人如何因為男性呢個性別受到父權文化的壓迫。不過你要選擇性無視就真係無辦法。

利申返:女權撚

吓 即係開Ig 果個人就呢條ABC?？

收皮啦
男性被壓迫個時你班女權死左去邊呀
女權自助餐

係 所以我真係對所謂香港女權有幻滅嘅感覺

兩性之間"同工不同酬" 唔係單單因為性別問題遵致
用返女權學者 Christina Hoff Sommers 嚟答你

佢都係唔明
女人本身已經比男人先天上多左好多優勢
人地睇女唔係睇打機，仲係唔明

呢條女當年真係好仆街 臭閪嚟
開個男仔個樣出嚟俾人笑柒
宜家仲做埋女權撚好撚嘔心呀屌

屌，是鳩但啦鐘意點做咪點做囉，洗咩理人，扑個野，識個伴侶姐，啱咪繼續，唔啱咪攤出黎傾下囉，都唔洗笑人地哪來的自信既。

呢啲風流同舊鞋既定義並不代表我，你鐘意個個人 佢做過咩 做緊咩根本無問題，你唔鐘意 佢做咩都睇唔順眼架啦

政治正確既極限就應該用性別平權用甚麼女性主義 女性平權。

有個好好既問題
海豹突擊隊應否接受女性加入?

以為樓主係男人
原來我自己搞錯咗
冇嘢了

嘈乜撚 女權撚不嬲全世界男人都當佢地白痴唔撚理佢地自然變老姑婆嫁啦 爭爭爭平平平

如果個女人能夠通過同樣嚴格的挑選標準

我就唔明點解可以推論到

男性有擇偶條件 = 父權 想操控女性

咁女人揀高大嘅男人 又係咪覺得自己優越 想操控男性 物化男性？

其實點解個反應咁大係因為好多女權撚打住男女平等既旗號但實質係要女權 真係見好多 上面已經有

你從來都唔會見到呢啲人會嘗試喺男性角度出發 而一味講女人點衰 而男人點好

呢樣真係噁心至極

支持你依個觀點

魚與熊掌不能兩者兼得

唔好成日諗住取代男人

太極都有分陰同陽啦

個社會係要男性同女性一齊合作先可以營運到落去

唔該樓主除咗屌男性乜乜乜之外
都屌下女性乜乜乜

講香港女權點可以唔提呂麗瑤

依家唔係講緊擇偶條件，係講緊個社會對男性和女性都有不同的性期望，呢種期望由係父權社會塑造出嚟。

To 樓主:

咁不如大家放棄用咩父權或者女權

直接用平權主義啦

裏面冇牽涉任何嘅性別

我覺得依個最公平

因為精係射出去，閪窿係吸收曬

今日東張西望嗰單真係好癲

買二手衫褲嗰個

認同同工不同酬背後的因素可以有很多，但亦都可以有性別因素軀使。換句話說，性別可以係一個前設的變數(Antecedent variable).

舉個例子，例如年資可以決定一個人的薪酬，普遍男性的年資都會被同齡的女性高。因為有部份女性因為需要照顧家庭，而被逼離開職場，而男性就可以繼續工作來累積年資，因此他的薪酬比同齡女性高。 例如照顧家中年老的長者，這個責任往往會落在女性身上，即是女兒身上，為何照顧的責任一定要女性承擔？作為兒子的責任係邊到？

我講返你呢段野先 即係你覺得男女之間係無生理上既差異 只係社會既期望造成既落差？

講返你個例子 先唔講女人體力上可以超越男人 你個例子只係證明左某啲「脫離社會期望」既女人能夠達到男人既標準 先唔講個比例細到咩程度同只係達到男人既標準 咩突破限制云云 物理上都有極限啦 唔該唔好得個吹字

喺科學黎講你完全無視哂所有研究男女生理學既野䧳激素同雄激素都係bullshit 女人體脂比男人體脂高都係bullshit 你讀地平論都會覺得好make sense 仲有大把「研究」支持你

你要照顧家庭父母係free choice, 無可能要同一個無 take maternity leave and family leave 嘅男人同酬。 成個 Pay Gap 嘅 framing 已經係有誤導性。你話可能係antecedent variable, 你可以盡量去量度依個變數的強度再同其他變數比較。 如果咩數據都冇, 只係講經。

在多元分析 (multivariate analysis)下, 主流女權推嘅 Gender Pay Gap 係唔存在。

我都想做小男人
但係香港嘅社會又容唔容許呢？
我夠鍾意BB想湊BB啦
喺香港會唔會俾人笑死加批鬥死？

Sexbot出現可否解決問題？

因為女人想比人屌唔難但男人想屌就唔係個個有得屌

所以你俾人屌得多好大程度上只係因為你隨便但男人屌得多就代表佢係有啲吸引力

睇到呢位ching既回覆，就知道佢根本無睇過我share條片。
仲有我講性別既差異，係可以由社會文化建構，條片入面既學者都有引用返source，講返邊位學者做過既研究，證明男同女的差異，是如何由社會文化建構出嚟。

非處女先嘥口水係度為自己辯護；現實知班男人重視呢樣，個處決定留比老公。

好似爆咗單醜聞
metoo發起人有搞過未成年少男

有冇聽過女溝男隔層紗

你條片入面3個係讀哲學, 兩個係 Gender Studies嘅講師, 一個生物學家, 遺傳學家, 演化心理學家都冇, 連個counterview 都冇。拎依種片嚟有咩用?

照顧父母真係一個free choice?
如果父母突然患上長期病而需要人照顧，作為子女，真的有選擇可以揀？ 呢個數據都顯示咗因為照顧的責任，導致他們只能做part-time工作的性別比例。這已突顯了男性和女性受到不同的對待。照顧的責任往往由女性承擔，結果要犧牲自己的工作。
Source:

喂你都無理過我講啲咩添喺度自說自話
社會文化呢樣野根本就係有雞先定有蛋先既問題
就係一開始大家見到男女之間生理上有差別 而科學亦都prove左大家係有唔同 先至會有社會文化覺得男人強壯過女人呢樣野(男主外女主內呢樣係另一樣野黎)

根本你就認為社會定型大於一切所有生理差異 咁你都係去研究地平論啦

呢啲咪typical既女權撚囉...淨係識得指出女人輸蝕既位喺邊 又無諗過自己有咩privilege
男人輸蝕既位就輕輕帶過/又識得指出男人既privilege架喎
呢啲咪自助餐囉

原來蓮燈仲有咁多清醒嘅人 有啲感動

曾經睇到一段
「當男性擁有特權時，別人連追求平等都是剝削他們的權利。」

strong post lm

青頭先會追求處女

有冇聽過nursing home呀? Home Health Aides? 你選擇轉part-time 唔用nursing home 係咪 free choice?

你估個個一定有錢用nursing home咩，公家nursing home要排好耐先有位，私人既每個月收費至少幾千，你覺得個個都負擔到? 你呢句說話就好似問人何不食肉糜？仲有徐永德有研究指出普遍香港老人係唔鍾意住nursing home, 如果你明知你老豆老母唔鍾意住，仲要逼佢去，係咪漠視緊對方既free choice.

咁咪即係無人逼你去轉part-time, 即係free choice 囉。

再講公營Home Health Services事實要排18個月先有位，詳細請睇立法會福利事務委員會2018年10月30日會議勞工及福利局局長及民政事務局局長就行政長官2018年施政報告作出簡報補充資料

點會無人逼，我要等公營，無錢俾私營，係咪要有人照顧我父母? 咁我唔轉part-time點照顧佢? caregiver係一個做足7日24個鐘既工作黎

你可以選擇請私家,仲有你 quote 個份嘢係歐洲數據, 但一講 nursing home 同 home health aides 就用香港公營/公立嘅數據

問題係唔係個個人都有錢請私家。仲有caregiving呢個例子係歐美甚至香港都存在緊。

你肯定 Home Health Service 係歐美地區都要等十八個月?

應該就唔似香港咁要排18個月， 呢個source有講到歐洲有國家因為要縮減開支而需要裁減床位，好似愛爾蘭就有大約4600個人排緊隊(P.22)

想睇下咩文獻講男女性別差異係由社會文化建構出嚟, 想知佢run 咗邊方面嘅實驗(雙盲,對照組)。

男人都有

女人既專長係表達能力，同理心，愛好平等非競爭汰弱留強，呢d都係照顧家庭必需要的技能，根本就係天職
男人係完全唔同
兩性關係係互补並非競爭

補

所以咪批判緊個父權社會制度問題，既壓迫女人又壓迫男人囉

文明民主社會下，制度又好思想又好？人唔係應該反思下個背後理念，睇下點改善，點因時制宜？

而大家好似淨係鍾意講，社會係咁架啦，唔滿意再投胎囉？咁遇到不平之事，唔駛出聲唔駛抗爭啦。

快手補充先

陣間又有人話我唔承認男女有唔同天性能力 ，我唔係。

Nature男人好力啲係事實：
我係男人，office好願意幫下女人換下水，
但無男人返工，女人係咪就會on99坐係度唔換先？唔撚識試下慢慢搬，同兩個人夾手搬？

同埋，呢個世界係唔係所有野100% nature 先？

你有啲音樂天份都要後天操下呱？
有啲無乜天份迫迫下都會做到件事既，女朋友外國自己生活過，屋企換家電可以自己搞掂好勁

男性權益組織出嚟爭取喺離婚/家庭法庭應得到公平待遇, 反對最強烈嗰班係口講兩性平等嘅女權組織喎。

⋯
我阿爺阿嫲阿婆全部跟長子住
你d數據點黎

香港婆媳糾紛都算出名
試問如果老母同個女住點會有婆媳糾紛呀

睇返#24第一個話男人都乜乜乜嘅留言
再睇返#31樓主嘅回覆
明顯有班人就盲嘅
亦都唔知父權思想其實係啲乜
淨係照字面解覺得話父權=話男人

其實個生理問題唔係鬆唔鬆咁解
而係身體結構嘅問題

女人因為有懷孕風險嘅關係
多性伴侶本來就係不智嘅選擇
唔單止係人類
所有雌性動物都會先進行某程度挑選先決定交配對象
盡量避免喺劣等雄性上浪費時間（同生命）
所以由呢個角度睇 女性濫交的確係一件有害無利嘅事

相反 雄性無懷孕風險
所以佢哋本來嘅最佳戰略就係盡可能同多個伴侶交配
增加自己有後代嘅可能性
所以自古以來兩性之間嘅遊戲規則都係由雄性動物吸引雌性動物
然後由雌性動物挑選雄性動物
換句話說 同樣係濫交
男性咁做係代表佢認真咁玩緊個遊戲
而女性咁做反而係佢忽略咗自己嘅挑選嘅責任

不過 現代人有大量避孕嘅方式
如果唔會懷孕嘅話 女性濫唔濫交其實都無乜生理問題

後天培養的確係可以改善生理上不足既問題
唔係一定話男女分工要做邊啲
唔做就佢唔應該
女仔都可以做粗重野
雖然physically男仔做始終係有優勢
但都應該嘗試突破性別既界限放手俾女仔做
依家係講能力既時代
好心唔好再咁封建

如果係呢樣既話咁我都會反感
不過已經離樓主post既目的好遠
佢根本唔係講緊呢回事

睇慣台灣新聞，練定台灣國語移民台灣吹呀?
甘你改個英文網名唔通又英國黎嘅?
少少文化差異都包容唔到仲好意思話自己國際城市大 返漁村捕魚啦港燦

你要消除職業上嘅性別差異, 叫政府立例所有工種必須50%男50%女。搞掂 好期待建築地盤通渠屠場有 equal female representation! 政府亦可進一步立例管制所有工種劃一薪酬, 依個社會即刻少好多inequalities

女權撚會話佢支持嘆冷氣嘅高階職位女性有指定配額,
地盤嗰啲就平等啦

你叫政府立例50 50我又有啲保留
從利益角度出發
地盤真係男仔有優勢 我唸用人都會用男仔多啲
我只係想講如果見女仔做地盤
希望佢地得到既待遇同態度都一樣
啫係依家不時都聽到人講：「哇 女仔做咩地盤啊」
代表左佢地對男女仲有歧見
政府可以鼓勵女性加入勞動manpower
亦都可以開多啲位俾女性
但強制50 50........

甘你老母咩賤種 支那人賤種大大聲扮台灣人
食屎啦你臭閪 包容埋支那人啦垃圾仲學人講移民 大灣區最撚啱你呢啲賤種

宜家啲賤種 俾人屌用蝗語仲大大聲屌返人轉頭真係惡撚過狗，呢度台灣嚟㗎P牌狗？躝返屌你老母

有冇link,冇睇東張西望

唔同工種, 劃一薪酬, equal representation 50%男50%女, 全部由電腦隨機抽籤, 政府提供所有必須嘅訓練。一步到位, 性別係職業上平權, 唔明有咩好反對。

睇下樓主第一個post點帶風向啦

沙文豬

其實到最後一定會生產效率下降甚至乎運作唔到

現在就係由生意佬用最乎合效益既方式分配人力

台灣就有個女消防員過哂訓練，體能都過埋女仔果部份但緊要關頭唔肯入火場

不過上面d咁撚理性既女權份子又點會理，條女唔肯入火場都係受父權逼害

咁調返轉啦 男人都唔使性經驗多 都已經俾人屌咸濕 狗公啦 其實咪又係好公平 又或者你邊個平行時空見到男人有佔到便宜

其實係架 但呢個社會現像唔係一個人就可以改變 大把ON9課金 又或者咁講啦 女人俾人包養就天公地道咁 男人俾人包養就俾人笑食軟飯 呢個問題又點解決?

講緊生產效率問題

個人愚見：
呢個post反映出多數人對女性主義嘅認知就係對女人絕對有利而對男人係可有可無甚至有害，難怪好多反女性主對嘅言論都係話「女性主義唔關注、造成男性受害」、「女性主義就係女權自助餐」。然而，男性嘅社會壓力早就喺女性主義出現前就有，點解會講到男性受壓迫就係因為女權而產生？有女性主義之前男人就唔係被default為breadwinner？有女性主義之前男人就唔係被視為要有陽剛氣質要有伴侶要有錢？事實上當某啲男性感到被壓迫時，嘲笑佢嘅、勸佢接受嘅唔係女性主義者，通常都係啲「好兄弟」。最諷刺嘅係，喺女性主義解構父權、提出女性被壓迫（受教育、外出工作、生育自主、投票etc）之前，從未有一班男性出嚟對父權體制有微言。
如今女性主義嘅發展係經過幾代人嘅努力發聲，先有人關注，居然反過嚟俾人用嚟攻擊返女性主義，屈女性主義就係壓迫男性嘅始作俑者，咁大班人唔單只冇善用女性主義嘅嘢，重新審視兩性喺體制中嘅不公，而係投入去攻擊女性主義，令我懷疑男性真係有如佢哋所講咁慘？如果係咁，咁點解唔見呢班人出嚟對返自己班好兄弟伸出援手，做啲實質嘅嘢，仲要拎男性受壓迫嘅嘢當做攻擊女性主義嘅劍？呢個就係佢哋所講嘅平權？自己唔付出任何代價，去享受人哋努力返嚟嘅利益，搞清楚男性女性唔係單純因為性別而被壓迫，而係參與父權體制，建構呢個體制嘅唔單只男人，女人都有份。

其實你抵得住壓力同冷嘲熱諷又冇話唔得既

台灣女消防員

點解我覺得個標題咁怪

風流同舊鞋都係衰野 有咩好比
呢個世界都有渣男冇渣女
其實都係用語慣性
我都唔知點解樓主會用風流舊鞋嚟比較
我都唔用嘅

依個post男性提出被打壓係咩人反對？

嘩，好有文化呀，識講粗口好叻叻呀好西厲好powerful呀
我老母就冇你老母甘西厲咧，都冇教我呢D野嘅

真係頂唔順你呢D秒回毒L日日係連登打幾句粗口就當自己廣東話大使，有料就去開班推廣廣東話丫麻
唔好比我睇死你有懶音連gwong2 dung1 wa2 ping3 yam1 dou1 m4 sik1

其實成件事就係樓上d“理性”女權主義者
佢地認為自己果套係至高無上凌駕所有價格觀

普遍人都會認同“父權逼害”係唔好
但世上咁多不公平都來自於“父權逼害”咩？
上面包括樓主，h字頭果位巴打，都係迴避身體結構唔同既問題，將所有不公歸咎於父權逼害

明明諸如職位結構，個西為內生殖器易受感染，有懷孕風險，之類之類，都唔係來自於父權逼害，而佢地就鍾意將父權逼害凌駕一切，個結果就係乜鳩都一句父權逼害黎話人歧視你

好似職位結構，資本主義社會市場主導，我敢講9成企業都係講緊知人善任，效率最大化黎做方針，個社會一定係傾向效率最大化，而唔係咩為左要制造父權逼害，更唔係為左要逼害你而攪成咁，出現個別歧視例子，分明就係個別問題，將所有職場不公，甚至認為現時男人所承受，女人所承受既野都懶落父權侵害根本係on9冇極限，如果為左消除佢地認為可以解決一切問題既父權逼害，將所有崗位50/50，只會好似升中派位咁攪到世界大亂

自己既價值觀凌駕一切，係我見到你班女拳最on9既地方，你地真係自詡平權的話，唔該先承認男女有所不同，而唔係一味迴避

女權真係好撚恐怖既存在

惡到咁
佢針對你嘅字, 你就針對佢個人話人係毒撚?
成個香港針緊支那文化唔係第一日嘅事,
你自己無啦啦對人唔對事, 女權撚質素lmao

大把仔偷食比人屌賤男... 有咩好討論...

巴打提提你, 升中派位已經無視左男女發育差異,將佢地撈埋一齊派架啦
btw
自己睇過十幾廿間公司, 好多office 工都6-7成係女人
女權話高層冇咩女性, 有冇諗過真係能力問題(非歧視)

每個人有每個人選擇, 女人叫鴨都可以覺得自己冇問題架
呢啲邏輯錯誤真係經常只會係女權身上見得多

你講責任
咁要講埋買樓,養人既責任
仲未計自己老豆老母,對家老豆老母既責任
就算連DAY 1出去初認識拍拖食飯,都係男俾多,女俾少
加埋物價通漲
其實你搵得多冇用,你一樣洗得多
舉例,好似D中產咁十萬一個月,但支出8萬
呢D未就係男人既責任囉
當經濟重擔落落去男方而唔係女方度,講經咩
點解我又要負重責,又要埋你單? 講緊男方唔係出去玩,乖仔既情況
根本就唔公平

好奇想知如果一個男人跟哂女權嗰套思想, 仲會唔會有女理佢

唔係女唔女權既問題，係男人有啲嘢講出㴝就係威 女人講就會比人屌爆

呢一方面應該爭取
離婚唔應該淨係分男性一半身家
應該男性女性都俾一半身家出嚟
一係就冇後果

幾時男人會周圍講自己去叫雞？

清 而家講緊改善現狀，
唔係等如非黑即白架硬為做而做啊，要分配搬野都要一半男人一半女人，煮野食都一半男一半女咁樣樣，自由社會嚟架嘛

而家係個講緊大家有份改善下社會風氣唔應該，
男人老馮搬撚哂野，唔主動就係垃圾男人；
而女人老馮整野食，被動等人餵先係真女人咁

而唔係話，屌，出世自古以黎就係咁架啦，唔滿意唔認同請再投胎

again 係個人喜好，做人已經夠辛苦，仲要係咁擺傳統枷鎖落自己同人地度，痴撚線

我既意思正正就係升中派位為左佢地果種乜鳩都父權逼害，要消滅父權逼害而攪到更加唔公平，更加亂既現狀

唔係呀呢度啲男人咪又話處女唔好玩嘅

下我又唔會咁講喎
嗰句咩女性做咩地盤
我哋係男性我想做Office文職囉

吓咁都得
咁做咩消防員呀
每份工都有佢嘅風險㗎啦
咁不如成世唔好做嘢啦佢

問題係你點解夾硬屈佢做期望？

我咪一早講咗係擇偶條件

除非你有其他例子證明男人係呢方面真係有操控成份

其實...會...但要同channel既人

#930有關於個台灣女消防員段片

我作為一個男性，其實好認同樓主講嘅嘢。奈何次次喺連登咁講都總會有班夏蟲不可語冰嘅仇女撚用埋啲低俗無聊嘅比喻同事例（例如開鎖論、女性能力偏見）嚟試圖令自己嘅偏見變得聽落合理。唉。

咁女人唔會咩

咁你可以不顧世俗眼光去叫鴨

大撚把女人講自己sp 但真係熟先會講

都係要岩channel
即係一個浦開,一個唔浦既
點會同個唔浦講

一個係男 一個係女
一個屌人 一個被屌
一個唔會鬆 一個會鬆

呢個真，只係女權撚太認真，佢啲fds 唔會同佢講呢啲

好似係睇邊邊有錢d?

係
男人同女人都有自己性別產生嘅困難同包袱

所謂己所不欲 勿施於人，互踩對方有咩為？

話佢毒撚係因為佢大量粗口秒回，一睇就知好得閒鍵盤噠噠噠
可以肯定同你講係對事唔對人，因為佢係咩人我完全冇興趣 唔該了解清楚再評論

個人立場從來都唔仇視大陸同胞，因為佢地接收咩資訊教育從來都冇得揀，不知者不罪共產黨同大陸人，邊個先係真正敵人我分得好清楚

你地要針對支那文化高舉香港文化冇問題，同樣我要用咩詞匯係我嘅自由，唔該互相尊重
走黎指指點點根本同環保L耶L之流一樣，係要人地跟你戈套
甘鐘意貼標籤又唔想叫毒撚? 幫你改個廣東話撚滿意未

因為男人風流屌閪，唔駛似女人要投懷送抱咁cheap

係係係 香港人唔用拼音嘅diu lei lo mo我都唔知出處嫁 loan個讀音都唔識就番去讀下書啦連衛兵

就住女性主義，我再補充少少。

女性主義不是一種二元對立的理論，女性主義的初衷是希望消滅對不同性別的壓迫，而父權社會就是構成壓迫的來源，它對男性和女性都有不同的期望。因此不論性別，只要有人未能達到由父權社會建構的期望，就會把那個人標籤為失敗者，並口誅筆伐。所以當男性不能成為社會期望的Breadwinner，或者該男人是食軟飯, 即是他不能賺錢養家時，社會就會標籤這個男人為無用，廢柴等；而當女性不能滿足社會期望，不懂潔身自愛，有豐富的性經驗，就會標籤對方淫蕩、臭雞。

但是這些社會期望是怎樣建構出來的？是因為社會建立了一套性別分工的制度。在性別分工下，男性負責工作，賺錢養家；女性就需要照顧家庭，相夫教子。或者有人會話，性別分工不好嗎？這是恆之有效的制度，因為有穩健的制度，人類文明才得以延續下去。但人是生而自由的，每個人都是獨特的個體存活在這世界上，而父權制度是一種無型的枷鎖，限制了他們的自由。舉個例，這世界上有男性希望擔任「家庭主夫」的工作，或者某些男性想成為一個乞食的哲學家，但當他們提出自己的想法後，社會上就會有人批評他們，說他們不配當一個男人，作為男人應該要養妻活兒，甚至有可能標籤對方。而當女性希望把性自主權放回在自己身上，希望由自己決定，社會上又會有人批評對方不懂潔身自愛。因為這種性別分工的制度，使男性和女性都不能自由決定自己的生命，反而只能滿足社會的期望，因為當他們嘗試做自己，社會就出現批評的聲音，這無疑損害了他們的主體性，同時妨礙他們追求自我實現的機會。

亦有人會繼續嘗試合理化這種性別分工，認為這種性別分工是人與生俱來就存在，因為男性和女性都有生理差異，基於這種差異，所以男性和女性需要負責不同的工作，因此有人會答這是「天生」的。那何謂天生？天生的定義可以理解為未出世之前就已存在，是屬於先天的本質，因為這種男女的生理差異在母親子宮時已存在分別，因為染色體的不同。如果基於這種論調，那全世界的人在出生後就應跟隨著這種差異行事，地球上每一個人都應該跟隨著這種性別分工行事，因為這是「天生」的，但事實真的如此嗎？事實並非如此，在地球上，有一少數民族名為摩梭，他們是一個以母系社會為主的部落，族長是由年長的女性擔。摩梭人祟尚走婚，男性一生可以跟不同的女人生下不同的孩子。爸爸不需負責賺錢養妻活兒，養育下一代的責任母親和他的親戚手中。這樣看來，摩梭的男女跟我們一樣擁有同樣的基因，摩梭的男性和女性同樣存在生理上的差異，那為什麼他們的性別分工與我們這些已發展國家的人那麼不同呢？生理差異真的可以決定性別分工？性別分工真的係因為男性和女性天生的不同嗎？ 摩梭跟我們已發展國家的人最大的分別，是文化上的不同，因為存在著不同的文化，所以產生了不同的性別分工。正正是因為文化決定了性別分工，所以就存在改變的可能性。

或者有人會覺得少數部落是極端例子，根本不能用作比較，但他們極端的原因是什麼？難道他們擁有與我們不同的基因？他們是否擁有極端的基因？還是他們身體存在極端的差異，他們是擁有三頭六臂嗎？如果他們生理因素與我們已發展國家的人相似，那為什麼不可以用作比較？

最後想再重申一次，女性主義的初衷不是希望打倒或取代男性，是希望打破父權社會賦予每個人的枷鎖，令到每一個人都能自由，徹實地做一個自由人，為自己的生命作主。當然，女性主義自第一波女性主義運動後，衍生出不同的流派，不同的流派都不一定會全面認同對方的論點，例如某些激進的女性主義，他們希望取代男性的地位，令女性主導，但他們並不代表我，我亦不認同對方的觀點。而我作為男性，亦都關心父權社會對男性的壓迫，所以我才會以爸爸和子女疏遠的關係作為例子，希望更多人明白到男性現時所受到的壓迫。由此說明，每一個人都可以為自己的性別或其他性別發聲。在此我想引用一句：我雖勢弱言輕，決不虛作無聲。同時如果你關心性別上的不平等，不論關心男性或女性，你已經踏入女性主義或性別平權的大門，不妨站出來，主動發聲，爭取平權的路從不平坦，但不代表就應該袖手旁觀。

其實男性多性經驗會比人叫player 囉
同埋現實係 你打既所謂舊鞋 唔知有幾多狗公痴線佬爭住衝
我認為你打既唔多持平 同埋唔太符合現實

你係連登講呢d
連登仔不嬲都係有閪就係原罪

一早講左鎖匙同銷頭既比喻係無問題

女人可以無積蓄，但男人唔可以

完全無視男女既天性同專長
正常既男人係愛好冒險同競爭同強勢
呢點正正滿足女人依附強者，被強者領慾望需要
女人愛好平等，有同理心同表達能力，用感情而非理性邏輯行事，不願冒險
所以你好少會睇到女性係社會高層

呢d唔係父權，而係大自然規律

緊係啦，個個真男兒天生就係想要培養成硬漢嘅， 由細開始，天性男仔就要玩打交、車啊，積木，唔撚通係女仔咁玩角色扮演，唱歌跳舞咁柒咩。
你有無聽過chef lemon對自己手抱仔都已經講緊「男人唔可以喊架」。 謝婷婷咪on9唔識野話佢啊哥too much囉。

男人廢少少啊，唔夠勇猛強勢，男又好、女又好都會指住自己嚟指指點點架。大佬，無人想比人恥笑架，唔迫自己強起嚟點得呢？唉，女人就唔駛喇，反而強啲就正一男人婆既。我都覺得老母同阿姨好野，同表妹講咩搵少啲錢都無咩所謂，驚佢搵得多會嫁唔出喎。

班比人奄左既太監到頭來都諗唔明點解自己比人friend zone,做兵既原因出係邊度，原因就係呢班人無晒雄性價值吸引力

如果足夠多嘅女性擇偶睇男性貞潔程度重於男性其他條件
咁男性性經驗豐富唔會再係「風流」 會變成「雞蟲」之類嘅負面標籤

你上述個情況有無發生係歐美婦權興盛(推咗幾十年) 嘅國家?

好仔悲歌
老實講,我係好仔, 我寧願送哂資產俾中共都唔益臭雞

你問緊乜嘢 ？歐美班女性大部份睇男性貞潔程度》其他條件？

呢度 男>女 此post 完！

多

咁男人啲精會積左喺塊西入面嘛，
你唔會拎水沖乾淨，
但JJ好易就沖走西水同洗乾淨，
所以就有呢個講法啦

巴打你真係好有心，
講咁多認真嘢，都仲係有堆人繼續唔識字咁繼續講呢啲就係大自然規律、天性就係咁再講落去都係繼續講返大自然規律同天性，即係佢喺阿媽子宮裡面已經就係決定咗第時要有樓有車有錢有陽剛氣質，女性就又要點點點，即係大自然就規定咗男人就要似返個男人，女人就要似返個女人我真係R哂頭，佢哋冇發現其實呢啲所以規律天性就限制咗一個人嘅其他可能性，點解男人就唔可以做家庭主夫？點解男人就唔會感性思考？點解女人就係要嫁俾有錢人？當參與喺呢個父權體制裡面，只要有人唔符合呢個體制嘅規則（佢哋稱之為天性）就會被當作異類，例如一啲搵唔到咁多錢嘅男人、比較陰柔嘅男人、同性戀者等等，但佢哋又會話啲女人有份笑佢哋，係啲女人拜金，所以佢哋先有咁多包袱，我黑人問號宋係冇諗過喺呢個長年累月嘅體制裡面，好多人已經根深蒂固咗一堆諗法，自己參與喺一個被壓迫嘅體制裡面，被動地去跟從一啲玩法，明明係個體制壓迫，就話女人壓迫佢講極都唔化，以為父權只有男人支持，見唔到大把女人都支持父權，即係主動積極去攞盡父權紅利，當有人提出性別平權嘅嘢，如果對佢哋冇著數（失去父權紅利），有啲女人都係會發癲例如話男人就應該食飯埋單、幫手抽重嘢就係風度係應份

而家係講緊反思體制下嘅僵化思想，
班人就繼續show緊自己嘅僵化思想，
覺得已經好自由
講到好似女性主義運動出現之前，
男性就冇包袱一樣，
救命

終於有人會認真睇下字

但或者係要睇開啲既，正所謂上連燈勿認真

更何況呢個係感情台，唔是學術台呢，
too long dont read啊

總之女人非處就係臭雞啦，啊，但係處就係豬西啵！
男人唔風流唔大男人唔屌臭班臭雞，就係廢J

（以下內容純粹個人主觀感覺）
連尊重都未識，
開口埋口叫人臭雞，
又話憑咩要去埋單，
我心諗咁又憑咩要有個所謂「好女仔」要睇上佢
講極都唔化繼續indicate自己嘅無知同仇女，
呢啲時候要衝出嚟話男人好多包袱俾女人迫害 平時就自己繼續去加深「男人嘅天性同責任」，繼續跟返呢個體制嘅玩法
連性別平權、唔同流派嘅主張都未了解清楚，
只係識謾罵，
性別平權都係民主自由嘅一部分，
但佢哋就係覺得一同性別有關就係想搞對立
睇激進派=所有女性主義者
連人嘅無限可能性係可以唔俾性別框架限制住呢樣嘢都睇唔到，繼續講臭雞、爛鎖
仲喺度學人講民主自由同光復香港
光復到又點

佢哋好多重標準架
自己點鬧人臭雞豬西廢J就可以
點鬧女權或其他性別平權嘅主張就可以
當人哋應返佢就話人唔理性同惡
自己點鬧人都得
再屈鳩返人
身為一個主張性別平權嘅人真係要eq好啲，
面對一班講極都唔化嘅人，
要同自己講就係因為咁先要教育佢哋
唔係將自己嗰套夾硬要人跟，
只係提供多一個思考嘅方式
但見到啲人繼續留喺個comfort zone真係
個人意見：如果現實中識到個咁嘅人，佢唔會係我另一半如果一齊咗先知佢係咁，我會即刻分手連尊重都未識，我唔期望有啲咩將來

用腳比喻男性
鞋比喻女性
咁嘅話即係冇嘢好講啦
鬼叫你天生就係男人/女人
你天生就係可以搞好多人/俾人搞
天性嚟架
怨自己係呢個性別囉
呢個邏輯仲有人話你心水清真係搞笑

嗚啊，出世老豆老母已經都係咁教啦，男人咁咁咁，女人咁咁咁，仲唔係天性係咩？ 你見大部分男人都係咁咁咁，你唔係咁咁咁，咪就抵撚你比大家恥笑你異類架啵！ 小數人士抵你俾人迫害架。

唔係咩？社會現實係咁架嘢，唔滿意請你再投胎，咪撚嘈生晒、批評、討論啊，反正都沒有用的。

所以大家唔撚駛用腦諗社會現象制度背後點解咁咁咁架啵。

請問聲，香港人有咩資格學人講國際大都會擁抱多元文化價值，抗爭反抗制度，追求民主自由？

口講追求民主自由接受多元價值
得個講字
唔合佢心水就係五毛係分化係鬼係熱狗係暗共
兒登兒童學人講抗爭講自由

咁現實男人同女人就係有個別天生優勢 例如女生就係生左個八逹通

1001

你好叻
快啲去泰國整返張八達通
你都可以嘟
快
幫你搞個眾籌又點話

佢快啲去整返張八達通
而家醫學科技做到架

因為男人必須透過女人先可以將自己既基因流傳落去，必須屌過愈多女人對自己既基因流傳愈有利。

但女人比人屌得多，會導致後代身份不明，導致財產繼承權不清

有啲開口埋口當女性係臭雞嘅男性固然係on 9 唔可取

但睇到閣下字裡行間似乎覺得 真·性別平權嘅女性係多過濫用性別平權嘅女性

我覺得正正係因為 濫用咗性別平權嘅女性 或 見到濫用性別平權嘅女性而唔出聲指責嘅女性比較多 先搞到咁多「女人係臭雞」觀念嘅人圍爐

如果好似樓主pinned reply 嗰位絲/巴咁講 女性主義係想要兩性平等 而真係大部分推緊/打住呢個主義旗號嘅人 都唔係玩緊女權自助餐 咁win win 嘅嘢點解咁多人起曬幹

如果你真係覺得有啲人講唔化 咪做出黎 推動你識嘅所有人 特別係女性 去實踐理想嗰套性別平權 反正班「女人係臭雞」觀念嘅男人 你地唔會睇得上咪俾佢地圍爐囉 正如絕大部份男人都唔會踩入 乜乜beauty kingdom she乜乜

Btw 睇呢類post見到啲絲打 或者幫絲打出聲嘅講嘢 亦都唔見得有幾尊重

同埋講平權 唔再講女權 成件事應該會好得多